推到完場之美國大選選情集中討論區6

之前嘅post：

1. 美國大選選情集中討論區

2. ［推到完場］美國大選選情集中討論區2

FOX開票LIVE LINK:

其他相關參考連結：
1. [美國大選討論] 搖擺六州選舉數字(不斷更新)

2. [美國大選] 佛羅里達州早期投票首日，民主黨暫微幅領先

3. 【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏

4.（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

繼續傾

go trump

侵

賓州唔係mail點先 有d驚

VA領先縮窄到100k

仲講加州點解未點就藍黎做乜，冇意義既討論

正如香港你討論勞工界、漁農界功能組別會唔會唔係勞聯／工聯會同民建聯一樣咁on撚柒鳩

推

209票了 死得了

Maine冇咗

其實計埋LEAD緊果D侵都已經夠哂票啦
而家真係睇賓州(侵LEAD緊)
嬴賓州=嬴左啦
VA嬴到都係錦上添花

Diu

食少少野番黎已經去到6

侵落實州份115張

現領先
TX 38
FL 29
GA 16
NC 15
OH 18
PA 20
WI 10
MI 16

淨計領先加埋277張，理x得你西岸輸

個心定完又驚返dllm

睇落侵侵真係有D 危

唔洗睇淺藍啦, 淺紅贏哂 Trump咪贏硬

有無人講下

MAKE AMERICA GREAT AGAIN

IA

AZ係咪唔樂觀

1個鐘爆5001
不過有一半都係on9放負撚

ia 輕鬆

你單機啦

有麵神，拜登仆街係必然嘅

God bless America

OH PA 贏就穩了

牙登夠票
快轉投牙侵

我侵必勝

trump trump

AZ 仲有冇機會
都成11票
而家開左7成幾
因為之前侵講錯野得罪AZ鄉里
定真係比加洲左癌成功殖民?

Washington lead緊都藍啦

情況樂觀

藍色D票倉開晒先得209
即刻係輸硬

呢個post會繼續放負

但要睇實mail vote

FL,PA都OK
OH睇嚟都穩
關鍵搖擺州都拎哂，應該無問題了

Lm

其實我一直有個疑問
如果美國唔係兩黨獨大
而係有三四個黨平起平坐
最後無一個黨拎到270票
咁點算

VA 乜野環境？？

咪撚戇鳩好無
唔係扮
而係不嬲都係咁直接project落去
果邊一直都係民主黨票倉

好似賓州法院判左郵寄票計郵CHOP，所以要等多一兩日

RI差好少 有無機

準備食飯時間又加速

連登仔有無票

求神拜佛登登要贏呀

仲有好多無知撚咩鬥快270

IA開始嚟料

係

希望真係帶到落尾

唔好諗，當輸

問CA NY 藍都onlun9

我唔熟美國都知不嬲藍到仆街

咪係,都唔知班人點睇佢係輸緊

IOWA 有無得睇反追

CCTVB都有人POST出黎 笑左

其實計埋粉紅粉藍侵侵夠票未

VA俾敗登追緊

不如扣咗d未計mail in既州份先

轉過頭又落後返

咬得好緊

咪撚再貼on9選舉人票比數
睇番各州實數

似係之前9up出事

Nevada點？

全世界都在學中國話孔夫子的話越來越國際化

癌細胞擴散

就算加晒依家領先既洲分（未計ＮＶ，ＨＩ同ＡＫ）
拜登都係得２４０

左上羅德島緬因州又變返藍色

仲要係咁講CA紅

No 個優勢已經收縮緊 有機會比人反cup

Texas, florida 拎到就冇問題啦，傻trump真係好命

等睇下奏侵侵絕地反擊

有冇上屆同時間比較希婆拎左幾多?

好擔心 VA

仲覆問人咁細張圖點知

另一半係on9仔問CA點解藍都推左3分2

呢個真係笑左

其實選舉人票個制度係點樣
有冇巴打可以解釋一下
真係唔識
咁計埋本身既票點樣先叫贏

到底幾時先點哂

有, 我個州close 左唔夠5分鐘就藍左. 東岸，投左侵. 我個county 都未撚點完票

有排點

因為城市票多

呢兩個唔嬲都係藍

你都係去C9討論區啦 E度唔同智障傾計

拜登

快啲點票就快啲贏
我心諗jm9

就平手喇

點解google見到有啲洲點左2x%票就確定左邊個勝出

夠
前提係真係粉紅變深紅

CA真係紅嘅DEM滅黨都似

聯合政府

VA應該搶唔到啦
追得好快下

無言的侵侵侵 侵襲我心

睇番又真係
不過望住其他州情況先

205:162

好多州侵贏左.都仲係淺紅
幾時先肯計

其實Mn唔經唔覺已經追到56:41

又無一半咁多
部份係曲

成個post垃撚圾到，成班白痴唔撚識又唔追post，唔追post又唔識聽下外國新聞分析。唔識都算，仲要懶醒咁係咁話睇選舉人票侵輸硬

仲有華盛頓

自己wiki 啦

如果要點哂先計, 咁今日全日應該都重係0:0
完成無討論意義

CA 未開票都知藍

無言的侵侵侵打7拜登

紅藍是政見，一樣是無知

屌你加州一開秒藍

Ia 爆呀，侵

最接近都係NC
但都點咗95%

AK紅州，而家都未點

依兩個未點曬

係咪姐係biden已經開晒d票

依家等tumap放埋d票就連任啦?

florida真係多撚謝拜燈

停左好耐，唔知咩事

上網睇睇啦 大把source清晰易明

冇左媒打壓侵都未必變到紅啦

有得唔計架咩

賓州好緊要

呢句真上次都係睇侵慢慢set off哂ca d選舉人票

new york 慢慢上緊, 雖然唔知有冇可能追到, 但係都上緊

傳媒鳩估

以為會有第二輪投票tim

賓洲lead得咁少仲未計mail in...

死懶鬼

真係好撚賤，開九成都仲係淺紅

簡單講就係選舉人票>270就得
其他GOOGLE

一向都當VA係藍色唔係冇原因

有25 有力架 有支那 好難贏

弱智就睇下新聞同google啦仆街 阻撚住個post

侵保得住淺紅果啲洲份，基本侵穩勝

FL Trump +381,476 (EST. REMAINING 700,000)
NC Trump +74,377 (EST. REMAINING 290,000)
OH Trump +421,507 (EST. REMAINING 890,000)

62 E.V.已袋

記得2016班支那豬一知道侵侵贏 以為美國玩撚完個個大肆慶祝

不如你維基百科一下

加晒依家領先緊個幾個洲
都係得２４０（未計 HI, AK, NV)

點解而家侵輸咁多，但仲有咁多連登仔話贏？
係咪5毛pr俾假希望？

鬼佬個邊點睇網上個票數偏袒咁誇張 未點就當戀童票 VA55波又係當佢拎票 侵侵領先又唔計住先 好似好誤導咁

OH應該穩陣

咪係, 咁樣局勢先明朗
唔好乜都屌

屌你老味又話加洲紅

上屆都係咁
侵反cup返

都差一段距離，難追過了

PA領先好多

bet365 republicans 1.071 你話呢

拖

VA應該會輸返
不過唔太緊要
最緊要PA要守住

北卡好撚緊張

WA

我估咋，不過我相信如果係，都唔會二輪投票

VA明明侵侵贏緊 但係全世界都當拜登贏左

所以唔洗點就計埋落去

IA差少少咋

Az

RI flip唔到

咁你就明連登啲美國post有幾多係笑話

廢物，有手有腳連google或者睇youtube都唔識?

差成百萬票喎差唔多

難爆

唔係點mail in先？

班撚樣剩係睇新聞上嘅選舉人票

其實swing states係咪點好晒mail in?
定係仲有變數??

輸咗啦

唱K咩加洲紅

賭盤公司個盤都穩左~拜登可以玩幼幼了

川建國

有乜可能

Yes. Biden已經出埋最後皇牌 - 西岸
已經冇其他招

本身都唔預啦

原來好多人都唔知美國大選嘅玩法

IA RI are coming UP!

好似話Maryland 嗰啲未點

得返，你出返去先

樓主幫我pin一pin

CNN ABC未話計得

VA最後先數Mail in

幾時有人講過

If no candidate receives a majority in the election for president or vice president, that election is determined via a contingency procedure established by the 12th Amendment. In such a situation, the House chooses one of the top three presidential electoral vote-winners as the president, while the Senate chooses one of the top two vice presidential electoral vote-winners as vice president.

From Wiki

眾參兩院揀正副總統

紅色上呀WI MI上呀!!!!!!!!!!!!!!
德州OHIO NC賓州繼續呀!!!!

三四個黨自然會改選舉制度架啦

幾好笑

有冇人知

今屆TX真喺拉近咗好多，深紅州差啲翻船

無變天州份，即係侵會連任

大選前 郵寄輸30萬票 而家嬴40萬 其實正路 之前預測都係咁

Fox called AZ for Biden......

做低個賠率

侵侵

有個犀利到話鬥快270張票當選

擔心賓州好過啦

兩黨優勢太大 可能美國國內都無人諗過呢個假設性問題

緊係未計

差2000票炸喎

538:

// About 2 million mail-in ballots have already been returned so far, almost one-third of the total number of votes cast in the state four years ago. But because the state can’t begin processing mail ballots until 7 a.m. on Election Day, it could be awhile before we get full results in Pennsylvania. State officials have said that it could take until Friday to finish counting most ballots. //

你睇下NC 先啦
咬得好緊

不如呀燈直接宣布贏啦

差廿萬，屌反cup呀仆街

iowa反cup了

計定姐
姐係好似踢波贏緊6:0 而家90分鐘 補時5分鐘
贏係理所當然
輸就係驚奇

瞓喺度都贏

比班共媒開心幾個鐘

睇post啦

度度唔同 有啲未點

fox called AZ to biden

唔同年代嘅人應該唔明呢個gag

其實兩邊都好緊 因為兩邊都係得Pennsylvania就會贏 但係仲未計mail個啲差唔多全部biden票

眾議員再投

加洲紅執左十鳩幾年

40萬都叫少？

AZ侵少左票，睇黎係D人轉左唔LIKE 侵多過加州殖民

參議院原本比dem flip緊低gop又幾追得
眾係咪比gop攞番？

藍色點計都唔過270
點解重有人覺得拜登贏

[無間斷直播]美國總統大選2020（點票）－全日不停更新戰況！每小時匯報最新動態！
14,807 watching now

淨低未點完嗰40%集中係大城市，藍佔多

cup啦

Trump 2020

IA要杯啦！！！

侵贏香港人上街慶祝會唔會比左膠屌

信操盤手

AZ好多CA左膠過咗去

Mail In勝負關鍵

Iowa反cup緊

點解藍州點票特別快

親共產黨果隻紅

仆街

深紅係call 左架
等下啦

估唔到CA trump竟然仲有38%票

果條友一早block左
on9 仔黎

exactly

賓洲驚驚

執咗好多年

講左好多次, 賓州唔係點mail in 先 所以而家先處理得40%既票

執柒左啦

跟本啲左膠媒體選擇性報導

上次都已經係咁

比人拉

FOX 已反杯

啲人google完見到個數字就係架啦

Iowa反杯！！

IA杯左！

FL真係多謝對家
不過侵自己多口都有機會比番AZ人

夠啦好嗎

又咁講
如果敗登出哂力先得210
即係拎多幾個州都係去唔到270
侵侵最後大直路

對麥凱恩好撚失望 之前我有撐過佢 而家我希望佢落地獄

WASHINGTON9成9DEM架啦

結果俾neway收購

明白哂

IOWA Cup左

5百幾萬票差８萬咁多
１％多少少

IA反超

早同遲嘅問題啫

萬一，真係萬一ca flip到嘅話好撚大件事

實際票數明明冇呢到講到咁樂觀

如果想了解overall選情 應該關注下有邊啲州份倒戈過去民主黨 然後sum up呢啲倒戈州份值唔值34張（上屆侵侵多出嘅選舉人票）選舉人票 就會知道Trump嘅機會大唔大

你最撚勁啦 你想討論啲咩鳩呀屌你老母
好好態度咁問唔撚想答咪唔好撚答囉

燈燈必勝

TRUMP 2020!

個個洲唔同，PA係未點過

紅色上呀WI MI iowa上呀!!!!!!!!!!!!!!

但PA淨係點左45% votes

Iowa cup咗

VA 好危險, 拜金追到差85000票.......

VA成堆Urban Centre 都係得20% - 30% reporting

反cup左

AZ 力架同支那人好少
主導的係25,CA immigrates同埋Latino

IOWA

太明顯啦

點解維珍尼亞trump trump多過痴呆登都藍嘅？

google嗰數字係媒體計到盡 拜登都係得207

Mail 都4x萬

又多一件柒頭

哩個先係重點啊

敖狗圍爐嘅地方

Iowa Trump +1000

反cup

艾奧瓦反cup

話侵輸左嘅真係笑撚左出聲
支那Joe就快開晒先209
東岸大把洲仲未開晒

IA Cup

杯爆佢！！

其實呢啲媒體call有用㗎咩？

明白了

侵侵贏我會喊

Lowa

HAWAII原來藍

睇365 走地先最快最新

出埋大絕西岸了

Trump 1.53

NC VA

因為登領先緊當贏左

I 唔係 L 啊師兄

Kanye West都有票

近中國

恭喜中國
統一天下

都唔算講錯嘅過咗半咪當選

贏啦

剩低290k
領先7x k

即係都贏 剩番290k入面攞110k. 登攞 180k. 照贏

應該同英國相似
2010 年前英國都係兩黨玩哂，係去到2010 先無一個黨有過半數，要組coalition

ca 轉紅
班左癌要集體自殺

冇架自己打飛機姐

有一半留言都係問d on9問題

offtopic 其實當年冇紅藍分兩黨之說
2000年先正式分

iowa

PA好似畀Pittsburgh 同Philly 拖冧咗

即係我侵唔穩
依家好多都只係淺紅

OH應該冇得輸啦, 今鋪睇PA + NC

va我登必勝

有啲地方上屆trump贏幾多
依家倒轉咁

拜登落大飛

就算失賓州同VA轉唔到紅
只要嬴埋AK
都夠270票

過一千人問未？

訓醒未

az已輸

左膠定狗會打得大力d

PA VA

反唔到啦 fox news都call左藍

AZ!!!!!!!!!!!!!!!
FOX NEWS 轉左藍

218:148

注意返緬州係計比例而唔係勝者全取

IA 好緊

AZ sure 去Biden 架啦
in 87% 輸三十三萬

donald trump@1.61
joe biden@2.30

未點曬點計 去第個post啦

因為60%左右票點左
仲有Maryland

AZ同va交換咗 不過有so

209 vs 108 點追

無人睇參眾兩院
眾議院應該繼續喺民主黨

自己google下乜叫選舉人票。

而家Biden 係領先209，但佢一日過唔到270都無用。

而家幾個未confirm 嘅州都係trump lead，仲要lead唔少下。呢堆州最後trump贏嘅，選舉人要trump就過270

PA未計mail vote 唔好咁老定住

其實FL上屆都係紅, 點解要多謝對家?

屌
班左膠傳媒
Biden領先；call撚左先
Trump贏左；死都唔撚call
傳統藍州；未開始點票都call左Biden贏

依家所有數字都係流

成班垃圾主流傳霉dem lead就即刻計入燈度
trump lead就唔撚計

登登

唱k就加州紅

Iowa傳統藍州？

屌

TRUMP TREND 290 票啵

其實兩個有無去過HI AK做Rally

賓州trump贏緊咁多?

又回返d

恭喜拜登當選

Red box green box
識得都年過三十

又冷門咗？ 之前joe 3.xx

加拿大見

mccain dllm

柒少陣當幫忙

200萬咁多

NC都開左95%
應該係驚VA反cup多啲

咁係咪都會幾大機會仆街

Midwest先same day後mail in
講緊 WI MI PA

參議院都係dem lead緊

如果最後輸AZ McCain條25應該落地獄

照呢個走勢不變
侵侵應該拎到280張選舉人票順利連任

AZ, MN 爆呀 TRUMP

班友出209影響係好大
呢度班盲毛都發曬癲

個lead唔夠多

搖擺賓州、Ohio、Michigan仲未declare

奧巴馬鄉下

iowa 拉開0.5%

China Joe落重飛

真

你真係唔識㗎哈

佢地係唔係賭好大?做賠率?

CA今次紅仲難過我連中12期六合彩

登領先個堆真係贏硬 但侵領先個啲唔撚count

唉az

IA反cup左

媒體call有撚用咩

???

未計mail

個度Ｄ人藍到黑
落去唐人街依為去左大陸

拜燈訓係到都贏 屌你老母

紅佢老母

Joe must win

有冇人有bet365美國大選嗰條link？

AZ 冇左啦

咪玩啦
唔洗留喺到blm咩

班仆街真係要西到尾

聯署要求搞民調班左膠學者要切腹
連柒兩屆

紅暫時少人票係因為 好多洲領先幅度細 唔計住

藍既加埋淺藍係咪唔夠270

笑死

VA TRUMP領先 計藍色？？

total幾多票

Cali 未點咪又計深藍

回飛 玩撚完

好唔樂觀
Maricopa上屆紅贏5萬
今屆藍反贏15萬
可想而知有幾咁唔樂觀

唔係呀 每個州唔同
密西根州 同賓州要幾日後先計完
其他州例如 NC 就一開始計晒

但Boris Johnson 上次贏埋labour有幾個票倉

賓州Trump leading緊

VA Trump領先緊但已經計咗去拜登到？

落左了

2016 可以對比返

點咗36%已經拋咗三百萬。醒啦師兄

D藍州票計哂落拜登都唔夠270點搞

呢個時侯無啦啦落飛
侵侵要小心

賓周就紅

邊個贏 班支那人都會覺得贏左架啦 算吧啦對住佢地咪咁認真

IA反cup

認真唔識 點解咁講

AZ call左喇bye

一直都危
係班傻鳩都係到穩啦穩啦
都唔知做乜鳩

bet365封左盤

勁多真心膠假膠拎呢個數打緊飛機

你聽日再返嚟睇啦 唔該

iowa 衝啊

唔會，英國係國會制，國會議員個選區細好多，易贏到位
美國呢個選舉人制係winner take all，第三黨好難好難成個州咁搶翻嚟

Iowa反超！！！

Mail in 未計咩

IA贏啦掛

第6個post
仲可以10分鐘20頁

5成了

最初紅係Dem藍係Rep
因為Dem係左翼，意識形態上紅啲
而Rep嘅林肯打仗嗰時宣傳嘅主色係藍色

McCain係二五？？？

IA之前都係紅 不意外

trump贏了

好多離地亞洲人

有冇邊個實時網係正常啲

阿Joe仲有夏威夷州

270未必當 但271就當硬

我都驚

回飛係因為az

Mail in 會幾時計

2016果時都有33%

啲人自以為好醒寸吓你架咋
唔會答你

利申唔識

啲左媒食相肉酸過閪咁

PA輸咗咩

好似唔係喇

覺得賓州唔穩
賓州決定勝負

恭喜你 你係今日第二百個人問

唔會

CA 算唔算美國最垃圾嘅州？成班都奶共

去咗比宋楚瑜？

阿拉斯卡好慘

暫時除左 AZ 都好似差唔多

開得50%唔敢太老定
只係輸賓州同VA
嬴AK都夠270
其實侵都嬴硬
諗下民主黨點樣使橫手搞個選舉結果好過

負評錯

唔好一嚟就睇個人票數字
睇下搖擺州份啲點票
呢啲先係有影響力嘅數字

賭博公司又贏

一早講咗唔好咁老定 隨時炒車

藍絲係咪慶祝緊

屌你都話左va未計mail
mail你當9成 biden
你睇返2016都係咁 咪諗VA啦

票都投左. 唔報都影響唔到結果
左媒真係好西

唉trump話鳩mcCain又得失左D軍人票

AZ應該冇啦......追唔到

PA未夠多 但好似拋離唔到了

無計，雖然無份投但刺激好多

MAGA

Kanye west或成最大贏家

我都覺 傳統藍州都應該等頭10%點咗先 call 啦

加州班民主膠唔好去污染人

PA VA 一定要贏

VA declared blue 啦

ME同NE個計法係點?

世界左癌集中地

呢個po笑死
講下侵有咩隱憂就會屌

有無人知az輸左大唔大影響

fake news media

未計某國13億人

唔識睇
咁而家邊個領先緊

最怕要等多2日先有最終結果

而家配合埋新聞差一百飛
莊家仲唔引你買燈燈咩

侵侵加油

係餐廳食飯
成班登迷見到登登大比數領先
係到打晒J
過多陣搖擺洲開晒票 成班哭喪

我侵頂實

屌你老母啦 加洲點哂未呀
未點哂加55票落去做乜撚呀
答我啦

拍定手先啦

連登仔都gel緊好快囉但係

左媒真係

271 to win

拜登未點齊果D MEDIA就袋哂比佢先
侵領先緊果D就唔計
拜登拎唔走侵領先緊又未點齊果D點都唔會夠271

咩啊唔係568張票咩 270咪過半

AK紅硬

Iowa AZ 同virginia好似幾關鍵

pa未穩

mail in 先係 dem 票

輸VA又輸AZ

因為FL係搖擺州 冇固定立場 唔係上屆投比你就一直會投比你

其實fox個page使唔使手動f5

兒登仔究竟幾歲

其實都難以置信

如果VA 都FLIP TRUMP 真係差唔多贏硬

是

真係驚
依家biden有200幾

好緊張
無心機做嘢

連登不嬲多弱智

Kanye West

賓州如果唔拉開差距 侵侵就大意失賓州喇

biden cap緊VA
所以話call定先係正常

唔可以再輸多過22票了
賓州 IOWA只可以輸一個

幾日後

咪撚答啦
弱智仔唔撚google

未點晒SWING STATES 都唔會知個結果

睇住TVB啊？

鳩報係咪想拖到西岸close前， 影響投票
始終會有美豬， 見多人股就股邊個

NY係咁追
IA 轉粉紅

記得影
好難得

賓州好似只係冇統一標準要計mail in先
即係有啲county會計親身票先
另一啲county會計mail in先

大致上一樣
除咗Arizona

VA PA好危

收撚皮啦垃圾

好多黃都係咁

AZ應該多左好多加州左膠過左去

點解唔一開始比哂票拜登先 之後好似扣分咁扣

我公司 d廢老而加又係打緊J

你打俾佢囉

發生咩事？

由佢啦 睇下邊個笑到最後

無視佢咪得
自己攞氣黎激

2020美國總統選舉香港特區投票站， 入黎投票

入面都係侵侵贏

獨立算啦
一係申請入強國做特別行政區囉
班垃圾

頭先計左T暫時領先州分有165 如果攞晒
165加118 283

侵計晒淺紅同深紅有291票

但係az都flip呢 打個和

班左媒真係超仆街
CA一開就計哂d人票入biden

IA繼續追緊

iowa應該穩
但賓州難講

點左55% 都預左藍
雖然未點完
但佢一開場就藍哂計落去

肉酸到

唔可以話佢錯既
可能有第3個候選人呢

唉 講到攰

痴線, 點解唔係武則天當選

想問登迷 多數係藍C 大年紀?

我登宣佈輸未

計晒淺紅同浸紅 侵有291

危乜鳩
VA極深藍

開咗一半啦喎

即係呢個數字某程度上係fake news

牙燈典會輸

集氣燈下PA 真係危

拜登PA必勝！

操盤手要做野 侵侵回緊飛

MI同WI confirm咗今晚唔會點得完
WI好似預計星期五先公佈
而家Biden贏咗AZ
GA、PA仲要啲時間先點得完
睇嚟最快聽日、甚至星期五先公佈到邊個贏

咁pa都唔輸得

想睇269 vs 269

一句講哂，條賓州再成關鍵

個結果一定好近 東北面個幾個洲好關鍵
最壞打算係咁

點哭法

VA好似轉紅

頭先可能都有啲討論
CA有啲人搬左去附近啲洲
此消彼長只要CA仲夠票拎呢55EV
係好好既分票大法黎

AZ

你又幾撚風趣wo

VA 拎唔到就有機會輸。

屌佢老母自己搬走左又搬返dem 同支那共狗一齊死啦

大家都353:45
AZ 73% call左
OH 94%都唔肯call

Az係咪登贏

好大

眾唔係gop lead緊咩

個州長on9到咁仲含

az仆街25婆

同問點解CA一開就藍一樣

跟返住個走勢黎禁
廢事有D人直接睇個D乜9選舉人票

依家主要係保PA 拎IA

唔使

咁PA可能會輸

正常㗎，同4年前都差唔多.

ON9

fake news

知唔知咩原因？

上呀紅

1.72咩料

73 變 64

因為拎先果個係biden, 如果拎先果個係侵佢哋就會打到成地精開晒香檳慶祝定

我睇fox
VA仲點緊且Trump領先
點解會計咗入Biden嘅

左媒
藍州未點完：call左先
紅州就黎點完：死都唔call

屌好似話賓洲未點

有乜所謂呀，左媒咁樣做又影響唔到結果
結果贏咪得

得啦 入到黎問下都唔撚得？
你咁撚勁？
咁請問你分析到邊撚個贏未？
有咩source證明你講既野係合理推測
講出黎啦屌你老母

唔止TVB 啦
信報 蘋果 NOW 全部MSG 都講拜登大比數領先

仲有阿拉斯加嗰3票

點會

賓州lead 50萬應該ok吧？

要NC PA攞哂先有機唉

回重飛

媒體call有乜用

一個月後先正式投

攞哂已經300+ 牙燈唔洗玩啦

trump 拎到PA OH MI的話 100% la

IA差距擴大

上屆輸左好似真係有人話要加獨

唔好呀

一日未過227都有機會

反cup既場面，從來都係最精彩

跛既都識上連登

知唔知mail in 有幾多
目前侵個lead約500,000

已經當左AZ 冇撚左, 同埋VA 唔計數

依家係夠票

輸PA拎IA都贏

可以睇fox news live
講緊

關鍵係PA
點埋mall先知係點

你縮番入你老母個閪到啦 煩撚到

我想問 依個網見到登嬴咁撚多既

計埋淺紅 侵一定過270！

MAINE咩事

賓州輸埋就要計D split vote state
用上屆既數黎睇輸賓州就唔可以再輸任何一票

az已失
凍過水

贏VA輸AZ都有賺

拜登版雷動

我登必勝

最遲星期五開完

有冇中立少少嘅數據

Pa 97% report
驚咩

va都係

未點郵

暫時好似調轉啵 penn好似lead大D

Az McCain老婆反水

我都係fox news

監獄唔夠位

點解大選會係平日投票咁on9

香港都識weekend 投啦

侵拎得越多越好 證明左膠只係少數

開出嚟第一下已經失咗啦

而家係睇PA同VA頂唔頂得住
其它可以唔洗理

個陣美國人都話用加洲交換香港

AZ真係令人好失望

未點晒姐 重有一半票

223 vs 148

乜網黎

直頭應該踢佢出聯邦

頁經

Virginia is currently midway through the vote-counting process. Bloomberg News estimates that between 57% and 63% of the votes state-wide have been counted. Of the votes that remain to be counted, a majority of them come from places that leaned Democratic in 2016.

VA好似未計mail 希望轉到

仲有德州

IA唔係暫時領先？

侵終極回飛，365盤都封埋

Mail in 應該至少4成

得賓州者得天下

登cup緊呀⋯⋯

同藍絲一樣唔會承認

VA要拎到先得

唔計先唔正路啦大佬

加洲點得咁快既望一望已經50%

VA一直都係深藍州
本來就冇預計會贏

PA未開mail

之前聽巴打講話深藍州要去到尾confirm結果先會換人

McCain賣國賊

DEM票倉開晒
ROP TX仲未食
剩返差唔多都係swing state

我想問點解我望到登嬴咁撚多既

係538

封埋盤 可能要睇VAR

數票侵侵已經283

PA而家得50%咋喎

223了

我自己禁嘅

被登反cup緊

Bet365已封盤

開返都1.66

40 至50到
最慘係我兩個下屬 都撐BIDEN
又係見到登登大比數領先 打晒J 咁
真係想死

VA 幾時先出結果？仲有幾多票未點？

大多數都係今日先黎關心下襯熱鬧 等陣同人有話題講下咁

個陣班香港人咪又係以為侵會亂鳩咁嚟
蘋果直情好似死老母咁

所以呢單真係笑唔落班支那人

PA都可能要點到星期五

暫時淺紅嘅除咗taxas以外應該任失一個都夠做

好想睇到拜登痛失賓州

加州咁撚藍 唔點都知邊個贏

的確同中國好相似喎

Seattle 班白痴到今日都係dems.... 真係cls

如果其他keep住紅，唔轉燈，就算輸左賓州都仲夠票嘅，拎左賓州就比較穩陣

PA點左一半咋嘛?

唔係 以往係紅州
今次主要係John McCain老婆搞到咁

你收一收皮好嗎? 唔係呢個post我都唔知連登弱智多到呢個地步

中華人民共和國加利福尼亞省

365啱啱封盤
而家又開返
估唔到投票都有fake goal

FOX幾時肯轉紅

OMG
mail in 仲要favor 糟

唔係291咩
就咁數既話

其實call撚左先有咩用?
可以令到冇心水嘅選民揀咗隻熱門先?

好睇過世界盃

正視聽 WI話要當地時間聽朝
MI PA要星期五
因為點mail in要做好多工序

最後咪又係睇官方結果，左右膠傳媒打飛機 projected 都係冇用

正確.

如果PA VA 任何一個坐穩就真係好撚穩
問題依家PA 仲有FUCKING MAILING BALLOT
VA 應該不太樂觀

好爽呀 trump 諗定慶祝

賓州定輸贏

啱啱計咗
如果AZ不幸失咗，預藍攞到VA
紅要攞哂關鍵賓州同OH先可以贏
關鍵賓州OH缺一不可

fake
4年前支那撐侵作出黎打民主黨
950係輕罪 仲要只限偷 即最多坐一年
tx 2500美金以下都係輕罪無人講

因爲guardian？

等班傻仔藍絲開心多一陣先

紅色上呀

垃圾州長

驚PA輸

可能因為賓洲輸

嬴埋賓州就303
應該都係283/303 呢兩個結果其中之一

係Twitter含緊

回飛係因為pa 拉唔遠
Mail in未計
一反cup就end game

270已經係majority 會贏到

真
我屋企人俾幾個黑人打劫搶銀包 報警無用

死開啲啦

但係侵侵仲領先緊
google 直頭話拜登贏左

AZ唔輸根本訓係度都贏

你係咪杜魯門嗰年關心到而家

西岸三個垃圾州一定係藍

好驚

Fox Live 報緊華盛頓已經有好多protestors

點你老母解
自己google下啦

一轉深紅班藍絲會咩反應

OH 94% report 應該穩

美國選舉制度一google就有啦 你已經唔係第一個問

其實係咪肯定左2邊都最多只可以險勝？

烏托邦

2即係每次計好數唔exceed就可以endless loop

淨係得橙，邪教，支拿人

越戰老兵都俾你講到咁

VA 比人追緊

IA數埋啲票應該都係贏

侵拍定手先啦

VA有個問題係個D MAIL 票未開未計... (聽巴打們講)
而MAIL係傾向登登...

所以...

蘋果不嬲親dem嫁啦

1.72 Vs2.2

AZ
What happen

講下笑就算
CA獨立的話美國經濟會崩潰

有啲淺紅有機會比人flip架...

TX call未呀頂

共迷姐
中共撐邊個佢地咪撐邊個囉
分分鐘連biden英文都唔撚識串

係，驚PA輸

睇顏色，粉紅果啲都係trump，只係未加票數上去

跛都上到網 google都懶

叫我咩事

AZ已失
NC+OH+TX穩
應該223:217
PA+MI好緊要

sor 記錯呀

屌 又刺激返

賓州，德州 同北卡 贏左應該拎返好多票

記錯記錯

其實最危 係咪PA mailing ballot

OH穩陣

驚賓州

蘋果個網，咁多個州得PA係後面括住個簡寫(賓州)

223 但得返 MN 10 HI 4 叫到糊

拜登比盡咪 237

過就實過架喇... 比AZ班仆街賣左

270票 香港特首都贏唔到啦

NY繼續上全力上

白宮開始多人

其實加州係因咩事咁反侵

當2016年咁
無左賓州都勉強贏

每次搶你900，日日搶

又拉近 我覺得trump會冇賓洲

Molamola D mail吹到又出貓又全dem

傻閪愛侵力係咁撚低賤

假設姐

係 唔撚得
你可以躝了

同埋想失敗撚同放負撚灰心唔投

bet365 Trump 1.72

屌真唔真呀d傳媒完全唔敢講既

PA 未計mail vote Mail vote 應該最少70%拜登

德州根本食硬

BLM

成日拎選舉人數黎睇係唔係白痴
睇美國選舉係睇個10個搖擺州 其他可以唔洗睇
唔識又要up 又放負

bye done

兩個鐘前聽到而家都未有進展

遲下可能強姦唔中出都無罪

MI係咪未點ballot?

賓州郵寄咁多 好危險wo

有冇online live

左膠大本營

Trump !! 🙌🏻🙌🏻🙌🏻

得NC 有機會

但已點95%

思路正確

冇收縮呀
一路都12 13 14 %差距咁慢慢加上去喎

我要真普選

唔要選舉人既假普選

無錯
PA有機會輸

咁撚樣仲邊有可能可以喺加州嗰邊住落去
想買支槍都唔畀

當PA會輸

成班伸手黨
可能想人做埋乜懶人包俾佢哋

可以做到既侵侵已經盡力淺紅了

左癌勝地

賓州拉開50萬！

回飛

侵賠率急升。

唔係話其他人預測勁
係屌你呢啲hard knowledge 就咁google都會有
唔使用腦分析都搵到答案嘅嘢都要問

現在輸到五十萬了

va就睇呢2%可唔可以一直食到尾

除去OH TX GA NC呢啲已成定局
淨番61要拎35
咁都拎唔到侵侵抵輸

新墨西哥州呢

PA 好危
一輸PA 就玩完

有錢佬，like democra.
new york 個堆

左膠集中地

仲有florida
基本上幾個搖擺大州都應該侵贏

輸咗AZ之後回到上1.72

But at least eight counties are reportedly planning to wait until Wednesday morning to start processing and counting mail in absentee ballots received before the election: Beaver, Cumberland, Franklin, Greene, Juniata, Mercer, Monroe, and Montour. In 2016, President Trump won all these counties, except for Monroe.

唔係完全唔點

賓洲好危
有咁多mail,vote

Dear Lord, Please Help.

仲有Ohio 係必爭之地

你答呢句有咩撚討論價值呀
唔撚想答咪無視囉
你咁撚勁
分析到最後Trump Trump 拎幾多票未姐

賓洲未點郵票勢危

其實bet365個賠率只係反映有人大注大注買落去拜登先拉高番trump嘅賠率
唔代表佢輸緊喎

無理由架 其實侵領先架
點計仲係計藍 笑撚死
都係未有解釋

好多特登放負

賓洲

Don’t scare me

炒佢哋未，請我哋連登仔

好驚mail in

先唔講trump
本身就民主黨地頭

賓洲mail預幾多票

唔係勁唔勁嘅問題
但有啲野就咁google 吓都可以搵到
唔係吓吓都要問人仲要問到咁鬼串

郵票有幾多張要遲D先點? 真係左右到大局咩

Sigh

11:20 p.m. ET

The betting market has tightened in Pennsylvania in the last 20 minutes, dropping from -227 to -200.

There is still so much undecided in the state with millions of early ballots still not counted, and we may not get answers for a few days.

Trump’s odds to win Pennsylvania: -200 (62.5% chance)
Biden’s odds to win Pennsylvania: +150 (37.5% chance

死撚開啦

賓州要穩起碼都要拉到20%啦咁撚多mail vote

波特蘭黎料lu gearing

但班撚樣離開加州之後會去污染其他州

成20票 輸左仲有幾票

無喇拜登破二百！香檳賣晒

點解北卡仲未點完

所以佢地轉哂去Texas
然後禁埋果度

PA輸就玩完咁滯

班objects同你玩螞蟻搬屋都收得皮啦
定呢條law嘅人傻㗎咩

大把大愛左膠啦 舉哂牌話Welcome refugees 之後俾班難民搶嘢毒打又會話係Trump’s fault

以前用大笨象同驢仔
又有晒紅白藍三隻國旗色
幾得意
而家民主黨得返個「D」

VA呢

侵回飛
仆街..

好似未，而家仲48%
但GA應該都ok，但整體都唔好太樂觀住

penn同michigan都係
所以機會只係一半半
arizona轉藍好傷

頂住

賓洲未點mail
有機輸

Va pa 全部未點 多過個差距

呢幾年係咪好多CA人移咗去AZ

18歲下

操盤手 引緊傻仔落注

乜撚野山泥傾潟式大勝燒山我屌你毛啊

WI MI？

我分析到你全家都死撚哂

好難大到影響到成個盤
可能有上限(我唔清楚)
加上一定有操盤 賠率盡量反映勝算

MI 都追緊

VA一開始trump領先好多而家收到得返2% 睇黎真係點返堆mail

pa未開mail
侵玩完

躝啦 弱鳩智

落力特朗普

但點解va佢計左藍色？
唔係侵侵多票d咩？

PA頂住!

1.66真係睇唔到有咩優勢，，到尾段呢啲時間應該1.1幾，用賭波撚咁多年

個個都話世界末日
亂咁射核彈

PA 輸就輸

VA拉開番

唔夠遠，mail你當七成Biden 三成Trump

每次打劫呢銀包攞$950出嚟，其他俾返你

lol pathetic noob shit

上連登勿認真

pa va都有機啦
咁老定

頂撚住

四年前希婆幾點認輸？諗住瞌眼一陣較鬧鐘睇拜登認輸

In 2016, President Trump won all these counties, except for Monroe.]

呢個又唔會 Extreme feminism太勁 加重強姦罪就有機

唔係數郵寄先咩？

VA比Biden cup返了

未點mail in

Fox News called the Arizona Senate for Kelly (D) - flipped

上屆呢個州係dem贏既 所以傳媒預測biden會追返

VA一野落後20萬

講開又講 選舉人票嘅制度其實幾on9
上年希婆果種case真係可以有野反駁
點解美國仲要用呢？

加油呀，侵

而家係睇penn, michigan同埋wisonsin
三個州都攞其中兩個先贏

拍定手先

ohio 已贏

荷里活奶共左膠睇場
啲人冇腦

Protestors (or rioters?) gathering outside the White House.

賓州生生性性啦好嗎

有點架

人講你又講

2016 侵有306張選舉人票, 而家AZ(11張)輸梗, PA(20張)當輸埋, 都仲岩岩好有275張夠贏, 但唔可以再輸多任何一個多於6張票的州

侵完蛋了

VA已經比拜登反cup

咁無啦

唔計賓州 侵都夠票了

咪撚再兜啦屌你老母
你一開始係問結果定問制度呀
死撚開啦

Headquarters of:
Facebook, Google, Apple, Twitter

search 定移民

邊到有得睇番上一次同一時段點票？

VA sleepy joe 反cup

Lowa!!!

其實依個學者係咪真係屆屆都估中，定係過咗就改結果扮估中

美國歷史教授李奇曼在1984年開始預測大選，近四十年來從未看走眼，曾成功預測了九屆美國大選結果。他預言，2020年，民主黨人拜登將勝出。BBC中文駐華盛頓記者馮兆音近期專訪李奇曼教授。

李奇曼教授預言，民主黨人拜登將勝出這屆選舉。

李奇曼的預測模型有何特別之處？他使用的「13個關鍵指標」，比各家媒體與統計機構跑馬燈般的各州民調顯得更簡潔。

如果有6個或以上的指標陳述為否定，現任執政黨的候選人將會落選；如果少於6個的指標為否，此人將勝選。

應該無5m mail in既

睇tx
計咗mail未？

唔樂觀

OH VA NC MI贏埋就唔洗理賓州

點解咁多人睇賭盤

Az失
希望拎番va打番平

登贏左？

分析到你低智商 又毒又柒一世冇女

TX+GA+OH+NC依87全部call得啦下話
其實牙侵應該現有148+87=235票

賓州唔係點vote mail先

紅色上呀WI MI iowa上呀!!!!!!!!!!!!!!
德州OHIO NC賓州頂住呀!!!!!!!!

冇錯 英美係唔同玩法
英國類似香港 可以比細party入去
但美國玩選舉人票 成個州咁玩
普通非主流party 好難會贏到成個州既主流
所以美國一定係玩兩黨

又嚟
因為va本身係藍州
啲媒體一早認定係藍色
點知一點票先發現侵領先

Pa

屌你條撚樣真係冇邏輯
人哋屌你唔識搵資料
你就屌人唔分析
九唔搭八
冇基本邏輯都俾返啲努力去google睇background info丫
抵你被咁多人屌

Pa va 未點mail

明明好危 有班友已經畀咗trump

原來michigan 2016 trump係靠0.3%赢

7%啦

賓州郵寄最後

PA輸就唔洗睇啦
雖然拎左FL 但PA輸就真係輸

全部都係左膠企業

VA預左嫁啦唔係又點會assume左係藍呢

Fla and Texas

都話左咪ff va架啦⋯⋯

勝負關鍵始終都係睇賓州

咁起碼要贏20％先心安

好驚MI

Va 係轉blue
差距太多
仲未完mail in

VA 本身未開Mail 唔知你班友興奮乜9

左媒: 我死都唔call OH吹咩

估到架啦

cap低economist既ai election model先
人地話賭埋自己名聲估Biden贏

太多source 我剩係開左nyt

VA輸啦應該

McCain老婆endorse Biden

Pa當搖擺 贏哂依家淺紅就贏 274票
Va輸都冇事

拜登MAGA

兩邊都唔想改制度

RMB

blocked

PA 輸 其他淺紅拎哂就岩岩好270

輸左AZ無計
真係鬥賓州

diu

冇計啦, 依家係睇PA 同VA

相連登仔無好下場

如果侵順利斬哂宜家點緊票嘅領先搖擺JJ 就拎313張人票

McCain叛變

VA 做乜事

Va無計啦 一直都係藍緊 無轉紅

mail vote 100% biden???

呢場大選關鍵就落係關鍵賓州
唔係講笑
今鋪真係賓州爭奪戰

仲以為食硬

由一開始鼓起勇氣開高登AC之前
已經知咩叫唔識唔好出聲
弱智仲要阻住正常討論
俾人屌到仆街都抵

VA
燈己CUP
屌

VA其實call咗好耐
dem

贏VA拎多15張

聯邦制 保障各州份利益 可唔可以唔好再問弱智問題

輸緊啦VA都唔好對VA有咁多幼想

va上屆係藍唔關事

賭盤一向最快最新反映現場

真 唔好睇個總數 要逐個州睇
因為好多MSM都project緊輸贏 不過仲未數哂票 所以會好唔準

輸賓州 其他就要全取
不過呢個情況敗登實上訴NC

NEV仲未開

講到口臭 美國係聯邦制 咁做係為咗保護細州同人口少既州

最後點既票，民主黨比共和黨多

咪撚再問VA點解深藍
話左賓洲同VA係未計mail in
即係話侵未大幅領先幾十萬都唔當贏
所以點解話賓洲贏緊差唔色50萬都係粉紅

michigan wisconsin唔隱陣

AZ累全家

王騎又收共和黨錢
今日唔玩膠

VA 仆街

又話最快fri 先知
睇網係話只開了50% of total

你覺得連登分析師定全球最大外圍佬操盤可信d?

Why don’t you google it

VA已經無左

訪問佢果陣 呀侵未有重大外交成就 之後中東和平三連擊
冇記錯應該逆轉左 但冇人再問佢

你當VA係咪淺紅?

下 你張圖邊度黎。。。

多蠢人

乜MI, WI, PA一開始唔計mall votes嘅咩？ 我上reddit見啲人咁講

無知一問 真係唔識 咁其他洲投黎有咩用

告急

真係對AZ好撚失望

VA上屆係藍贏

Pennsylvania has received more than 2.5 million mail-in and absentee ballots so far, according to new data from election officials here.

oh隱陣啦

VA比人cup左lu

CA左癌擴散咗去AZ
癌細胞擴散得好快

唔係

睇左十幾頁都無人講PA到底有幾多mail in

起碼要贏左先啦
險勝味由得佢上於

MI 牙燈怒追中...

冇state 哪有聯邦
事實就係50個州當年侵侵贏30個

ＶＡ差２５萬票
好難追播

加洲多華人移民
前年去過旅遊
極多大陸人買樓
又近墨西哥

跑馬咁

好撚刺激

VA唔係上屆都藍咩

侵侵睇個勢似輸

source?

搶完個銀包見到有1000, 放返低50比事主就無事

點解仲有人覺得trump唔輸
由頭輸到尾

iowa exactly6票 一定要赢

未開

va拜登cupped咗

天佑我侵

我睇緊foxnews

燈撚到VA反cup

az被麥凱恩搞死

學定普通話啦大家

冇睇 一陣做乜突然到咁

唔洗再等有人問點解VA比google判贏

當PA都輸既應該變左咁

Va冇了

依家領先500K咋

AZ本身好多軍人票 trump之前同mcCain不和得失左
同埋ca好多白左搬過黎

哇屌 trump死撚緊

30萬喎

根據而家既情況數票, 就算未開票既NV,AK,HI都當Biden贏哂
如果Trump保得住而家領先既州(唔計VA),應該都有290票
而MI同PA好似最後先開郵寄票, 呢2個州分別係16同20票
即係呢2個州仲可以輸一個, TRUMP都會贏
有冇計錯數?

拜登必勝

好牙煙

係北韓上網？

More than 2.5M

VA 點會計贏

唉移民啦屌

含撚1.72

搖擺賓州

不嬲都係點緊實票未計MAIL VOTE

AZ真係侵自己多口
係美國彈美軍真係

權力制衡，保障小型州份利益唔會被忽略

G

va當輸左

最撚好笑係有啲傻鳩連人地選舉制度都唔清唔楚，又要懶係緊張咁入黎問問問

有無人可以講下，我見reddit班biden粉係咁講呢樣嘢

PA真係大機會出cheat
好彩輸左佢只要淨返淺紅全贏都得

吓

其實依家剩係睇緊IA VA PA

依3個A都拎曬咁就實贏

texas 大城市一律係democrat贏

AZ人都弱智
憎trump咪白票lor
投戀童登做乜鳩

NV會點

我覺得結局係Donald Trump贏 跟住美國會暴動
最後佢死咗,總統唔係佢

實際上佢係唔可以贏,佢一贏嘅話美國會好大件事,甚至佢自己都會死

賭盤已經係相對上比較中立，唔通睇票都未點就直接藍左既媒體就係好醒？

侵侵G

呢句真

7成左右

trump準備俾連登仔燈死

VA可以當輸

2.5m

Pennsylvania has received more than 2.5 million mail-in and absentee ballots so far, according to new data from election officials here.

咁撚多喎

2016 PA
Clinton 2.926M
Trump 2.970M

Trump險勝

2.5 m mail in. 咁賓洲冇啦

畀哂假希望我

外交失敗與成就
李奇曼表示，特朗普在第一任期內沒有重大的外交失敗或成就。美國政府近期促成了以色列和阿聯酋、巴林的和平協議，這被認為是特朗普的一大外交成就。

但李奇曼認為：「這協議在美國只是引得人們打哈欠。」

當日新聞

NC而家94% reporting 差8萬票到係咪穩了

VA沒了
再失埋賓周既可以RAP得

選舉人票過270就成為總統
而有幾多張選舉人票就取決於每一個州係邊個贏
選舉人數目係按每個州人口比例 人口越多就就越多選舉人
例子:
加州有55張選舉人票
今次Biden加州得票最高 即係代表Biden贏左加州
咁Biden就會得到55張選舉人票
邊個最終攞到270以上就會成為總統

真心玩完

世界末日
中國統一天下

撚知咩11月3寄都計

fox正式將AZ入藍

nevada

戰爭成就佢都冇計打柒isis

完全未點？

連登愛侵力成功創造左平行時空一齊幫侵含jj

個網自己禁邊個贏輸架

拜登撚有賓州咩

so?

100% biden?

要預pa va輸

Virginia is currently midway through the vote-counting process. Bloomberg News estimates that between 66% and 73% of the votes state-wide have been counted. Of the votes that remain to be counted, a majority of them come from places that leaned Democratic in 2016.

數票撚 數啦 仲唔數 繼續數啦嘛

就係要保到MI就可以

話咩 避免多數人既暴政 保障細既州份 偏遠地區既利益

即係MI要守住

天佑侵侵 頂住呀

屌中國又贏

Trump基本上贏咗
依家應該關注dem贏唔贏得哂house同senate

補LINK

無限假票準備

NV

269:269 tie會點

咪話VA 當輸撚左
依家係睇PA 個D 撚樣郵票點算

最公平最照顧到各種持份者利益嘅制度

冇辦法 charlottesville

外圍盤可以互相arbitrage
你大注到買晒全世界就得既

如果計埋mall votes
democrat會唔會可以反超前？

輸撚左啦

其實係咪用電腦點票

簡單黎講 即係你世界杯決賽入post問咩係越位 又難怪俾人屌

1%

所以我咪問佢係咪屆屆選完改結果扮估中

E條老而不想攬住共和黨死 私怨撚

Va贏到就好了

贏撚左啦牙侵lead咁多個洲

4唔on9

va冇可能贏啦

鬥總票數

話唔定到最後係其他地方點晒票 PA 決定邊個贏

係 連登仔左右到美國大選

點睇PA 2.5m mail in未點？

其實睇參議/眾議D結果可能仲準

睇返2016 NV其實唔係輸好多

VA無架啦
biden cup緊啦

原來連登仔只係識人生攻擊人地
咁你話要分析討論嘛
咁我呢個明白左個制度咪問你有咩高見囉
問你有咩睇法
你又講唔出

咁賓州危

靜啦屌

NV唔好J AZ都守唔住

依家問題係佢地有D領先州都無計入去
咁你地拎住個D數字出黎哭哭啼啼咁做乜9
你認真留意下我地嘅回覆就明架啦

麵麵都破燈了

已封鎖會員 - 吃檸檬
#140706

拜登：吊你哋睇住先，我頂唔順要瞓一瞓，一陣嗌醒我

trump 唔得了
似輸va az pa

拎哂成個美國538張票都得

Ohio call左

侵侵成日屌McCaine。死佐都抽水

今次az選民出氣

你預pa輸基本上係預侵輸
pa一定要贏

就因為輸比AZ 真係會飲恨

想知再講

但問題係侵粉好多都in person vote

ohio called for trump

Penn點得比預期慢，有排等

source : ABC

謝謝巴打

咁Trump一定用重點戰術

我侵

PA 呀屌你
登必勝

你係咪中二病上腦？

本身輸開個d唔駛理

賓州告急

有150萬mail vote

德洲喎

VA trump又反cup返

呢條仆街死都要害人

d軍人都幾on9
到底係效忠美軍定個別"英雄"
軍階得上校, 仲要比人俘虜左

賓州大城仲有好多票未數哂

同你個名一樣

On撚9

其實Trump已經輸咗
留名睇香港人死都唔移民

應該差唔遠

共和黨熱狗？

眾議院以一州一票嘅方式選總統

賓洲輸硬啦
未計郵寄票
我燈穩了

原來WI都係最後先開郵寄票即係呢3個要保2個, 好似有D危

中咩立唧on9 賭盤全世界都有得買，點中立？
英國人買既話有咩用？
咁基本道理都唔明，唔怪得咁多蠢人

Pa輸冇事 只係唔可以再失任何一個

睇來習大大會一統天下

暴動就會，死就應該唔會

VA好刺激

大唔大機
有無mail in vote未點

牙侵呢啲辣殺，佢然到我今日去添華道裸跑啦

IL明明一片紅結果輸緊

你up 乜9

你呢個prediction定點

咩事？

VA過山車咁喎

估唔到可以咬到咁緊

你真係好撚ON9

唔識唔好扮識

唔緊要 我都要double check番個數字

參考麵神

刺激？ 未點mail in

VA又過返

咁撚誇？

trump叫人唔好mail，你覺得呢

攬炒全球正

VA仲搖擺過賓州

AZ firm左已失？

最後應該輸係25仔McCain到

你唸咁多做咩 關心自己先

red wave coming

變得咁快呀幾分鐘前仲輸緊好多

VA死唔轉番紅色
笑死

坐過山車咁

VA嘔返出嚟

未court？

biden 又熱返

兩邊都話對方已經輸

好心佢睇少啲魯魯修啦

唉

Trump贏定輸都要移

第一項咁 d加洲大企業，荷里活明星都照支持

連登仔燈死侵侵了

拜登易撚到 去馬會排隊收錢

又要索一索頂一頂

mall vote 好似係democrats 有優勢啲

40萬

Ashburn, Fairfax County 好big tech 公司有data centers 。

VA仲係兩頭Cup

彈出彈入

如果7成登就1.75 m
拋離0.5遠遠不夠.....

左膠：我地係大多數

想買50萬trumptrump

如果因爲AZ輸就仆街

MI WI 都要守住

輸咩va呀 本身va 拎藍

新歌

到底而家仲捐咩錢

救命我唔想坐過山車

部份係，少部份唔係

輸20萬票 ，開左73%

成個IL得chicago有人

拍Game of thrones 咩

yes

本身就預計mail vote係biden佔優 mail成250萬票 而家pa先head緊50萬票度 咩柒都100%先有事?

可能係中共到cap返水掛

咁邊個贏

Trump好危咁

條on9 block左好耐

守住WI MI就贏

On9仔

Candidates Votes %
Texas 38 votes Toggle Favorite
R Trump In 5,319,485 51.98%
D Biden 4,773,308 46.64%

Texas真係穩陣？

死咗嘅話 共和黨贏硬 之後第三次世界大戰

我見fox已經藍色左既好亂

咁唔贏邊會咁重飛

其實依家係咩環境，選舉人票依家係點？

va 啱啱上到76%點票率侵輸20萬票，跟住無lala又跌翻落64% lead翻

Biden好似好難過到270

估唔到Arizona咁多人投拜登

仆街了

原來美國都有鎅票撚

先到270贏？定全部點晒既結果 270以上先贏？

PA點左一半票咋

我個高見就係要call漁農捉返你呢隻馬騮仔返動物園

Trump 回飛

va呀

睇埋NV有冇機？

VA 拜登反cup

Va偷唔到雞
又無左az

Mi唔可以失

佢777 點贏唔到
majority of electoral vote好快搞掂
majority of popular vote就難喇

va 本身lead緊 有無睇架柒頭

會移嘅人應該3萬都冇

Ohio confirm 咗紅

重飛就贏？賭過錢未呀小朋友

淨係PA 未點mail in？定係個個州都係？

說好的山泥傾瀉大勝呢?

fake

真係好危險

VA

Blocked already on9

Sleepy joe

照咁睇
pa真係輸埋其他淺紅守到既話
其實侵都贏

郵票真係好ON9

賓洲好無力 打定輸數

點解咁撚多mail in

搖擺賓州同me2 ne2比埋拜登侵都會過270

佢地有佢地方法避
最on9係中產 搬去第度住又投番民主黨

傳媒9成9都左

1.82 Vs 1.98

唔係拜嗰邊高水咩

維尼應該仲mon得勁過連登仔

屌吖

WI MI都多mail in就食得屎

生性啦賓州

發完夢未啊你

因為fox本身藍

啲lib-left話係Kanye呀嘛

又唔可以咁講既你都知trump有時會衝口而出幾句 對於軍人黎講榮譽感都好重要

fox news
223 vs 133 trump

mi 2016大勝wor

Mi大唔大機

侵下次努力啦

nc 就黎點完 差好少

點睇啡格馬成日爆

Libertarian

on9無眼睇

如果羸PA輸VA就係咁
PA VA最後都輸就好危

E個問題已經有好多人回答左
即使你唔識GOOGLE 你都識用連登SEARCH掛?
不過你都可以躝了 因為真係冇人有心情答你 你返C9吧

va 反cup緊仲係深藍屌你老母

mail好大機會biden
侵險失賓州

PA!!!!!!頂住啊

咩咩事？點flip Massachusetts

係 德州上年都係咁
Nba個3座市預藍

麥凱恩家族倒戈支持China Joe, az係佢地家族地盤

0.5終於有新花式啦

笑到仆街

上屆都本身無va

唔可以輸其他啦

未點票已經藍

Iowa 要穩

你係咪傻？
先有270另外一個已經冇可能多過270啦

Fox News 做乜鳩，report咗73%就判定Az藍明明仲有8% flip

我唔想中武肺, 所以我都郵寄左

前題要守住MT WI

點計都計唔到270
除非mail出哂蠱惑啦

屌 打暈自己今晚再睇好過

Dllm

點解我睇2個網 侵都勢必砍下搖擺賓州
贏緊好多

點解西岸個點票可以快到咁，咁快50%+

有冇咁刺激

得啦你去死啦
睇左咁多個POST唔見你對選情有咩意見

最快會幾時點曬？

係呀 你老母比狗屌呀

11.8仆街了

Trump嬴先更加要移呀?
Biden選到仲有兩年命既，之後先排隊入集中營

我俾個機會你再諗一次

唔撚識既人而家睇下Fox，人地分析埋直頭唔洗賓洲都夠270

差20萬點追

返入你老母個閪到拎個腦諗下佢死邊個上

乜撚野都死死死 當人好似你咁漏左個腦係老母個閪到

VA PA 未點mail in

va 100%冇

Pa 都超級危

唔好搞臭ust個朵好唔好

NV又歸零

期指插到咁唔對路

Fox係超深紅

好準

咁睇輸PA都係264 vs 273

入邊仲有80萬未點

不幸之中既暫時小勝

賓州最後都喺重點，好驚

哇 係唔係呀

MI 唔穩

人生攻擊條友字都唔識

PA危你老母臭西咩 差幾十萬票

應該穩啦

淨係想知點解nv仲係咩都無

咁要贏埋WI

唔當

德州搞咁耐咖

2同3

美國選總統我只信bet365

3倍打到落去2倍，好重飛下

Ohio贏共和黨就會贏

來回地獄又折返人間
啱啱1.2㗎屌

德州仲唔CALL

條友係咪嗨咗野

Mail in 7成登

成60萬喎
仲拉開緊

唔好太灰:

點樣為之先到呀屌你老母

攞左d錢去賭呀嘛

唔係歷屆贏俄亥俄州都做到總統咩?

d 郵寄話要點撚到11月中？

PA有排搞

呢兩個都無賓州咁危 照計無事嘅

唔敢想像登贏左 世界會變成點

所以而家侵侵形勢絕對唔係樂觀
michigan都好似係mail vote之後開
自已多口輸arizona係關鍵

你就柒頭不嬲預埋mail in大機會藍啦

屌今日放工有無結果

我當你PA輸20張票 (雖然我唔覺得)
然後AZ 輸左11張票
上屆trump嬴37票, biden要邊度嬴埋果6票?

岩岩明明開始點緊 做咩0左

????????????????
你up乜撚野

30萬

完了吧

有成百幾萬mail in喎

唔好睇咁多動漫

左膠出術

放心 一定冇

Deep states 出手

你老母死先啦 5毛狗

睇mt了 mt贏就贏了

連登仔開心得太早

不如左媒話NV獨立左算啦，柒到唔想睇

無知求教 咩事搞到咁

話有250萬mail in未點
當住100%拜登

你不如返小學讀下咩538-270=?啦

假定依家領先既情況冇變
會係２６０：２６５
要睇最後３個洲，ＡＫ，ＨＩ同ＮＶ

自己爬啦好撚嬲牙？

bet365 侵賠率上番1.8

百萬up mail in 睇新聞啦 老母臭西

北卡都危，侵唔可以同時輸北卡同賓州

但問題係你估百萬票比哂個廢老?

223 s 166

真係唔可以睇少個三票

侵賠率上返

MI

講你就講啦 個個都識咩

恐怕有七八成郵寄票都係投票俾變態佬

Count左74%

總數係538攞個計數機出嚟計下538÷2係幾多? 乖

全部on9 回覆最好笑係呢個

咁細州真係唔可以出事

已輸

而家TRUMP LEAD緊50幾萬票, 80萬呢個數字邊到黎?
如果真TRUMP都幾大機會WO

有無人有pa mail vote黨派比例嗰條數
想知藍紅分別嘅佔幾多

你當PA輸，因為七成Biden 三成Trump

頂住呀

垃圾左媒係咁肉酸
紅州死都唔call
藍州死都唔轉又或者call左先

邊邊贏短期都會插, 個社會會好亂

估唔到AK可能成為關鍵

姐係未點完票？

派緊牌 未得閒點票

PA Mail in 2.5m 當中70% 係民主黨人拜登有講緊175萬飛未落

話說前幾日睇恐怖在線話trump 點都會贏
話拜登點都冇呢條命
睇下先

ust有香過？

估唔到有生之年咁想見到紅色

引啲人返去買China joe
等個勝負望落冇咁絕對
如果兩邊個賠率差距太大 仲邊會有人買China joe

唔睇pa 真係差5票內 失任何一個都輸...

AK 應該GOP 3
HI 應該DEM 4

on撚9

希望當中大部份已charge

NC仲卡係9x%

而家就危啦

Ak紅 hi藍 nv 轉陣紅

你講緊意見咩
你問緊D GOOGLE都有既FACT

屌你老母生件弱智出黎又唔教 仲要的佢上網俾人教

屌佢老母啦 又想出術

tx call了

一個post睇清而家連登有幾多弱智仔

得佢同NE唔係

北卡94%report 仲差8萬 應該都穩

fox 紅
但係咁唱衰侵

TX call

計埋郵寄 星期五先塵埃落定

TX已call

你數下d 票先

god bless trump

而家有邊個州未點mail vote? PA?

唔敢諗, va一點mail就比dem反杯番

今日點唔點得晒

HI 藍硬 冇懸念

trump呼籲唔好用mail dem.就掉轉

有啲淆

咁都問得出？
包剪揼三盤兩勝，贏咗兩盤後可唔可以宣布勝利？
要等埋第三盤？

tx called

我登

NV 沙漠黎

屌仲要緊張幾日

燈力全開
拜登贏撚硬

實票都領少， 好難相信郵寄都輸

支種

538-270 =268

明未呀？

低能仲要大大聲講

好亂，上次 fox news 都冇咁

Nev

223:204

AK ROP
HI DEM
NV好關鍵
不過唔同意WI MI DEM唔會咁tight

TEXAS CALLED FOR TRUMP

德州得左

VA 唔似贏到

TX

根本唔係樂觀既程度
佢一輸arizona就要全取swing state

TX called!!!

呢個咩問題先到同全部點哂

打排球咩，點樣先到後到呀？

乜撚野啊你

侵話佢唔係英雄 同埋麥凱恩家人撐燈

侵侵已贏啦

用石頭出糧啲on9仔

呢d 細州夾埋都唔夠一個大州多票
同埋上年都係輸

想請教眾議院係咪共和黨領先緊？

要記低呢度班放負狗/戀童狗/9up狗, 到侵贏之後, 未來4年佢地每開一個post都要入去狙擊佢地

終於call Texas

講緊宜家呢到都第6個post啦 仲問埋啲on9問題阻住睇post

no

個個都panic抽身

想知幾點點完

咁你咪睇未點票就藍曬既網囉傻9，個莊唔睇住實際情況點控制賠率呀，講到多人買就會壓低曬個賠率，係到懶醒咁試下場波踢到半場弱隊炒強隊3:0，睇下個賠率仲會唔會係強隊到

要當pa va輸啊 依家睇mt

咩事先知？

223 vs 204

牙侵TX已call
call埋北卡同佐治亞啦屌

即刻賣光刻機，引擎核心技術比支那
再取消對台軍售，放任支那所有行為

紅色上呀WI MI iowa上呀!!!!!!!!!!!!!!OHIO NC賓州頂住呀!!!!!!!!賓州頂住!!!!!!!!!!!!!

call 德州 五毛有乜好講

ＮＶ就係６
咁即係有可能係２６９：２６９

乜有得遲啲先到㗎咩？

咁大反彈

TX已勝

call咗GOP

根據fox 個幅圖
只要其餘粉紅state keep 得住
就算pa 輸 白州畀晒dem
trump都啱啱夠270

Tx都唔call，班牛仔俾人收槍唔好喊

賓州最麻煩係此州有一延後7日郵寄點票日期，就算侵今晚已領先都冇用，除非多票數贏出就可免爭拗

Az輸了

定啲黎 有麵麵

都話咪撚答伸手黨架啦 引哂班弱智既出黎

追呀

死撚開啦屌你老母，我都係乜都唔識上來學野
唔識就自己Google爬文，唔好係到阻撚住人討論

Fox News
223 vs 204

270就過半數

結果唔穩做咩都冇心機

屌總統大選都要引客？

MI WI呀 兩個保唔到 玩撚完

VA 係咪真係冇望

屌 好撚緊張

賓州真係最重要

好撚激
背水一戰咁

只要大州係咁鼓勵生育 細州就會被邊緣

兩院都暫時領先

MI, WI, PA一開始都唔計mall votes
不過好多都差GOP ~10%

唔緊張啲人就唔會唔識都碌入黎睇啦
你有幾撚醒目要上連登過日晨呀

我見過佢封盤

已經唔係識唔識嘅問題，係智商問題

Trump Texas

Ca d 人

賓州有得改票
上次debate完勁多人search can i change my vote
可能好多人改票
即係實際上無百幾萬

打和會點算

因為合埋眼點都知係登

TX 食撚滑

Fairfax 有20萬票係俾joe... fox 唔知點解無show

班五毛唔係話拜登會反cup咩

睇清楚我講咩先啦傻9
蠢到咁

Sor 係1.5m ，都講緊一百萬飛

其實最重要係AZ同PA

Philly is still counting mail ballots and officials say they will continue 24/7

集氣，我侵必勝

敗登肯定拿硬NV

molamola

北卡仲咬得好近

NC 15票應該最關鍵

侵侵賠率升到1.8。

連登仔打飛機世界第一

至少嬴75萬

拜登禁屌 侵防反

Mn有冇機偷雞
上屆都輸得唔多

Haven't started counting

呢2個有信心
WI 71% in了

點會暴動
根本唔會比你暴動到
同埋d人邊有咁癲

Tx call 鬆一口氣

好似老奉咁要答佢
低就摺埋啦

光復德州 時代革命

Battle state

有時Trump都屌Fox
兩邊扯貓尾，小罵大幫忙
總之Fox係深紅

又突然咁貼

trump輸鳩硬啦

請問call係咩意思

270:268

dem多啲就緊架啦 trump反對mail-in 掉轉dem就係咁用疫情問題叫人mail

VA又咩事

Pa 當輸 仲問點解真係冇藥醫

1.5-1 = 0.5m
岩岩好係依家個差距

NC睇落係咪有啲危?

邊度可以睇有幾多mail in
同埋幾時開mail in

有result

223：204
GA同NC應該ok
PA可以輸，但MI同WI唔可以

計票數？

pa 不嬲都未點 mail vote

就算領先緊500k 都唔好咁開心

但係我相信pa應該守到

真係有d危 PA VA未必頂得住
連登仔要出手啦
Biden必勝

成朝個電視好似打緊Street Fighter咁

計落選舉人票數

NV開始點票

So far Trump都無失上屈嘅州

上呀

150 萬 - 68萬 = 80萬

宣佈贏左

TRUMP贏緊了

仲有周圍啲場所都有去性別化廁所

贏左個個州

AZ????

登登登登

TRUMP

係咪呢兩個保到就應該贏

我想問而家係點緊現場投票定所有加埋？

因為tx call左

未正式announce但好大機會赢

即係結果已定

YES

logo藍?

係咪有開票就藍嘅反咗cup?

突然好緊湊

即係點晒歸邊個??

諗下TVB就覺得好笑
搭個台搭到咁撚高
為左比班藍屍打幾個鐘飛機
一陣拜登輸左就扮冇野
不如一開波就209:0啦

win

究竟VA幾時會轉返紅，好un眼

個個州唔同

mi 頂住啊！！！！

咁多人投登

天佑賓州

輸az 但佢都拎唔到對手嘅票

想問未點完邊個有權決定call

失信選舉人？

其實柒左不如走啦

追post追到胃痛

veteran好受尊敬

共和黨果邊就最後一刻先計
民主就計定先

VA究竟係點？

侵必勝

登仔羸左啦 唔洗討論啦

當咗連登係笑話咁睇好耐

同問
上屆Dem 232 票, 呢家冇左AZ 11, 如果輸埋Penn同NC就玩完了

可能bet365預計到有呢個情況
侵侵先回飛

我覺得習近平會下台 跟住共產黨倒台 中國解體 建立民主中國

Mail票講緊成150萬 我燈起碼佔8成
就算當好彩7成 都成100萬
用侵會輸既心態去觀望有無奇蹟算啦

美國智力test

Wl，Ml，PA未點mail in乜滯？

Bet365全部都係登

波台清又黎集氣

邊夠你全家死得快姐? 狗屌咗你老母生你條賤種出嚟

1.5m*(0.7-0.3)=600k
而家都lead 500k
應該有得險勝

國會決定好似

McCaine遺孀撐biden ar
無辦法
McCaine同trump有牙齒印

點解明明侵咁樂觀
tvb講到登形勢好好咁？
無用架喎依家吹風

NC好tight

MI MT 2個贏就ko

賓州好緊湊

垃圾新聞

你都唔係錯嘅
但都唔想ust再變臭

BLM果啲咩黎？

pa 拉唔開 玩撚完

AZ失左喇

az都輸撚左 睇其他仲好

VA可能輸

本身Arizona無轉藍，就穩贏，而家好危

躝啦屌你老母，吠夠未

PA集氣

仲 mention VA 你係咪有問題? 已經輸咗

飯都唔食住

我自己咁諗姐

好似係得票前三嘅選舉人再投過

Hi藍的
Ak紅的

Nv變左關鍵？
但上屆nv係藍，雖然贏得唔多

點左一半贏緊50幾萬票咁都危？

TX係贏硬
call左個數好睇D姐

眾議院好似

拿我就唔敢咁老定

同台灣o個次差好遠，勁緊張

點解個個mail票 係燈多 利申：唔識

垃圾AZ

咁其實講到尾只個margin未大過mail vote no. 都唔可以作實
我只能說 睇其他州嘅last sprint MI同PA都唔會輸 我會關心下senate好過

真呀

眾議院揀總統
參議院揀副總統

其實唔算好樂觀 55 only

拉盡15%

點哂當日D票再點

OH撚表示終於可以安心瞓覺

有人話而家只係點左mail vote?

我登贏撚硬

小事
依家美國有冇事？無
根本唔會比你大規模暴動

不過如果侵侵贏ＮＶ
就會係
２６８：２７０

笑撚死

侵仔等連任先報你支那肺炎仇

Las Vegas 有30個票站遲一個鍾關，所以先出既票應該要係trump大幅領先

trump

VA so close

個次係凳台灣擔心姐

關鍵賓州唔樂觀

紅都正常既

Wi/mi/nv
一個都拎唔到

輸鳩硬咪打幾粒鐘飛機跟住話侵贏係個落後制度 計人數登冇輸咁 佢次撚次都係咁架啦

一個選舉搞到連登分裂咁滯

VA不嬲藍
唔好咁大期望

已封鎖會員 UST悔終生 完全封鎖

唔block柒你都唔撚得，未見過啲咁撚柒中二病既回覆

Mail in 9 成都投個廢老

係 MI WI贏就唔洗理Penn

VA 好危

NV藍啦

好似已經call了登

有mail，mail得都係民主黨人

落唔落得注

追完post都覺得贏硬
冇咩懸念

追足成個上晝

絕對不妙
佢仲要輸左arizona 即係依三個州至少要贏兩個

一開波539比0 贏先轉呀嗎 痴L線

似險勝

點樣睇到好樂觀

va唔好睇fox news 啦
New York times, biden leading 7%

侵侵是咪個年英超冠軍隊李城嚟？
專打穩守突擊

台灣預咗條魚會輸，點同

有得自己選元首真係好

係每一個州眾議院計一票
共和黨掌握更多州眾議院

咁班republicans舊撞人架車 兩邊一樣

賭網都當PA係登 mail in power

VA而家淨低嘅都係dem票倉
molamola

Virginia is currently midway through the vote-counting process. Bloomberg News estimates that between 68% and 76% of the votes state-wide have been counted. Of the votes that remain to be counted, a majority of them come from places that leaned Democratic in 2016.

Cheap有條片講

PA真係咁穩？

McCain家族叛變

頭先一下開哂西岸啲左膠票

咁遲咪撚計啦

其實失賓州都贏到？
如果其他拎晒

NC輸就898

台灣果次勝負太明顯，無擔心過

失PA VA都有273

德州搞撚掂！

az 輸左真係好危

大家相信台灣人智慧

會唔會收息？

唔算好樂觀
因為仲有mall in votes未點

中國決定，好似係

民主黨催谷mail in 共和黨主張vote in person

Mn/wi/mi/nv
一個都拎唔到？

blame charlottesville

共和黨有反侵

係，正副總統分別由參眾兩院分必決定

AZ有人話點左mail先所以先輸緊

台灣係睇立委

NC贏啦

韓國瑜條on9輸撚硬，就算民調都已經輸左

唉electrol vote自己計到架
不嬲個差距都無咁大

暫時見到係 trump 374 (91%) vs biden 31 (7.5%)

但MI WI唔係穩囉

關鍵會係MI、WI同PA

VA從來都冇，唔好FF

好撚危wor屌

飛起VA 飛起PA, 270票

但係PA 真係好難樂觀

有好多人唔知係計選舉人票及以為多選票就係贏，半場完訓覺時間又唔知

即係真係有得改票咁on9?

台灣有777助攻，未選都大局已定

雖然賓州似trump領先
但大城Pittsburg Philadelphia 只係點咗10-20%
呢兩個都係dem票倉 賓州仍然搖擺

係呀,賭盤全世界都有得買，個莊會on9到明知某一邊領先緊都仲唔控制個賠率呀，弱智仔，你最撚醒

冇追
Nc call咗未

Fox news 推算 德州侵勝

pa va已輸
拜登已贏

我同你中間放5個波波，我地鬥快搶，多啲波波嘅贏。
先贏到3個贏？定等全部搶曬嘅結果再睇返每人有幾多波波先贏
如果我先拎到3個，俾你搶埋淨低嗰啲，你會唔會反勝我

教細佬咁教

我未試過追po一路睇都未到底 已經睇左2個po

落返1.53

mail vote真係on9

bet365 Trump 1.53
突然落飛

North Carolina is currently at or near the end of the vote-counting process. The vote total has exceeded Bloomberg News' expected count for a high-turnout election, but the Associated Press estimates there may still be some votes left to be counted.

仲有iowa呀

因為藍屍根本唔會去研究個制度
就咁聽就會話「嗱你睇下人地民主未必好呀，敗登明明Win硬但咪就係民主累事囉」
估到你想做乜啦廢台cctvb

bet 1.53

點估到AK MT成為左右大局最重要既6票

va冇左

乜有機會輸咩trump

無100%, 不過大半mail 都係dem 架

選之前係咪大家都預trump係AZ會少左票但都贏到 點知而家AZ真係輸埋?

輸PA既話就要贏齊GA MC MI WI IA MT

係，大城遲關門遲出票

兩個鐘之前識睇既都晨早話贏硬，係AZ俾人Flip左先多翻丁點懸念

逼曬election day 先去投其實好危

204

D消息又多又亂睇到頭都痛埋

邊個網?

1.57

天佑我登

AZ累事

睇到好緊張 個心囉囉攣 幾時先知道結果

一百萬mail全部投民主黨？有冇可能呀？！

夏威夷CALLED

就頂唔順喇

bet365 睇好MI WI 民主黨拎

加埋Texas

Bet又升到1.57

假定依家領先既情況冇變

美國下一任總統 China Joe Biden ！

侵要輸la

仲有好多其他tail risk 添

無左一個傳統紅州，真係想鞭McCain ，可惜死左

咁overall玩撚完架喇

兩邊都唔會係landslide win

結果侵做總統joe做VP

其實可以唔睇等結果

mccain係咪on9

因為上屆藍

係
但係差距太大 侵侵唔到追得返

而家仲覺得侵輸果啲係咪肺炎恐懼撚黎

派錢咁派 好過買螞蟻

真鞭屍

啱啱追post 侵大唔大機會連任

真心問 點解VA會係藍 係真係計錯定點？

MI仲有mail ballot要玩？

想問PA咩情況

PA MI
是但拎到一個都穩

我睇唔到呢個既

咁Alaska 都call得

iowa應該trump穏贏

va點

fox news

想到睇到咁貼？個個news個report trump都仲係118

點解NV咁耐都未開始點

WI MI 未計完郵寄票
PA未計郵寄票
唔知Trump lead夠唔夠多

加州撚表示好多mall同dt都上哂木板啦
佢2個票數差距越細 越易有暴動
險勝即係有差唔多一半人都唔會滿意
暴動實有 但唔會推翻

Supreme Court有冇得介入fraudulent votes

求網址

好撚驚

問未來人啦

牙侵可唔可試下贏VA

227 v 204

MI WI PA 冇哂點贏

AZ 11張啫
而家yipping point係NC MI PA

2000年就係Florida,
今年就係Nevada
一決生死！

PA

侵子贏硬？

Va都係藍

而家無左az

戰況好緊湊

啲網都cls
票都未點就call

唔係掛

Keep 到拎到領先既州 都夠270

未計Pa同va

連燈仔開始悲鳴

講左成個月有了

我發覺自己唔係追緊POST,係不斷向最尾一頁跳

班on9

去而家都數到拜登最盡有幾多張選舉人啦

關veteran 乜事，
麥生個女做 "the view" 呀，

BBQ大結局咩

我燈一定win

未點完的trump都領先, 嬴面很大了

幾好喎夠刺激

嘩 tight到呢

lead 緊十幾%

NC 淨係得唔夠2000票差距

仲有佢d後代
有心報仇就狠d

Wisconsin Republicans 2.00
150$
支持下算

AZ搞乜

冇人理佢

賠率又轉番熱呀

其實幾危

仲有咩州要計mail in

固定票源點會輸

我侵已贏

侵侵d fans幾時有暴動過

訓咗幾耐
Biden贏咗啦

Bet 365 好矛盾
睇好Biden贏WI MI Penn
但又睇好Trump贏總統

輸晒三個Trump點贏總統呢

紅好多變搖擺

其實唔係未點
係點緊 不過慢過實票
截至11pm PA點咗16% mail vote

Fox真係cls
屌轉台睇算
On撚9請人做data果個炒柒左佢啦

反正vp冇實權

呀侵

NC真係要頂住

az點完未

侵唔算樂觀
NC仲有6%未點 唔穩
PA望落lead得多 但仲有mail in vote未計
WI都咬得算緊

美國郁d就暴動架啦 你話打到內戰咁就話驚啫

Trump lead 緊60萬票
1.5mn 當7成biden, 姐係biden 贏60萬mail

仲未計親身票trump最尾多啲

無知係係點為之call
鳩估定計未投既加落對家都逆轉唔到

連登仔橕邊個咪邊個輸

點咗成億票
應該包埋mail

藍？

未

咁不如唔好選

賓周最關鍵

暫預計mailing poll 佔多數係藍

危

被背剌

唔同人買掛

Fox news 報導Trump已贏德州……

PA贏緊咁多票喎 驚咩？ mail vote未court咩？

NC唔係先點mail in?

pa 剩返d票如果55%投biden都冇事喎

真, 燈力無邊

侵要輸了

8%既距離 希望追返

我見佢一野bum上2字頭個心即刻離一離
玩股票都冇咁緊張cls

risk management姐

AZ 7成mail in咁鬼多？

MI, WI, PA

做假咪得囉，拎到你d資料幫你投埋都得

邊面call?

未計 mail 啊

支持加州屠城30日

係贏撚硬，就算冇賓洲靠Michigan同Wisconsin都夠270

都話未 最尾先點呀

OH係咪CALL左?

南北內戰

因為要輸哂

VA依家要等D咩???
仲未點哂?

估唔到被flip

Same追唔切

投拜登既同香港人換
佢地做香港人，我地做美國人

侵好難輸啦

總之if it stands 侵最多都仲可以輸一個大州 例如PA/MI/WI
輸兩個就完/細州唔可以輸哂

講咗十幾廿次仲有成百萬mail vote未點

有冇人同我一樣覺得AZ未輸。
可能開Early同E Day票反cup

應該點完票先call
D media 係唔係都call左藍先

大件事 夏威夷 變左藍色

未呀屌你老母
1.5m vote

下?做下fack check先出黎啦好嘛

其實pa 仲有幾多mail未計
我而家聽到幾個version
80萬
100萬
150萬
250萬
不過應該尾個個係錯

PA LEAD 緊 58萬
希望守得住

就係未count

敗登贏晒三個州賠幾多先?

就係未COURT

好緊張

D人估7-80%係joe

點解NV仲未開始點票嘅??

NBC左膠都call咗

因為台灣人無咁弱智

而家trump 2730000 va biden 2655000
守住呀

咁勁既 侵侵追得
220 對 203

VA call

原來賓周真係最關鍵

集氣

要贏哂MI同WI囉

不過現時好似仲係侵侵贏緊

咁仆街了

IO 好大機會贏
AZ 好大機會輸
PA/WI/MI 只可以輸一個
最危依次序 WI>PA>MI

如果拎到MT IA WI MI GA NC=66 票
咁啱啱夠270
PA冇左都唔重要？ 仲有NV未點

睇fox仲亂撚過nyt

愛登力

Fox News就trump 204

落地獄啦 做人又小氣 老婆又喺度搞搞震

150萬mail vote

自己入去睇下，好多swing states都未計mall votes

McCain家族會唔會比人清算

吓，姐係點？AZ 究竟Call左未？

連燈燈力無邊

部分州有預先點算事前投票，但有些州則待開票才一次過點票，目前已點算票數均以當日為主，意味事前投票及郵寄投票的點算仍有可能影響結果

最高法院可唔可以推翻?

mail vote你當8成廢老登啦

冇乜可能
mail in 多數dem win

好難，賠率差唔多平手，如果個個咁計咪買身家？

msnbc仲show緊 19x對114

不嬲都係藍

WI MI

一向blue ga wo

前面有巴打唔係話已經點咗68萬票mail vote?

alaska仲未點

邊度最update

奧馬巴家鄉

trump 即日投多

去咗LV賭緊

夏威夷人口係以亞裔為主，以往都係藍，同埋obama係夏威夷出世，今次都一定主投Biden
基本上夏威夷冇懸念地藍

PA 真係仲要出力LEAD 多D

FRACKING JOE

Nv幾點開波

都唔係, 1月時我係台灣
果次好多後生首投族
選前幾日個個好緊張叫D學弟學妹出黎投票
都冇話拉票, 淨係想佢地出黎投
韓粉就年齡大比較多, 前期俾到人一種錯覺
就參與投票既都係支持國民黨

啱啱有data點咗幾%宜家又冇咗

唉 屌

吊佢老母AZ IL 入左7成幾就call blue
GA 一樣入左7成幾而trump lead緊7%又未call

掉轉左添tie嘅話Rep 選總統 joe,sen選vp trump

你睇咩？WI MI紅緊wor

va搞乜撚

pa同az藍左wor

有d又話好危，有d又話好難輸

TX根本唔可以輸

MI, WI, PA 冇仲點贏
賭局 同 評論都覺得TRUMP BYE BYE
有冇機參眾自己選總統?

The red seaaaa

3個贏一個都攞唔到就抵輸

幾點出晒結果

正常

姐係call同埋個結果係可以有出入, 依家係project緊一個state係咩邊個拎, 而唔係叛左個最後結果係果個state
唔選既話佢地唔撚洗project的
不如你唔好覆埋d戇鳩野?

哇屌 但mail vote已計？

個個網都話自己call

2016都係藍
得3張
驚咩？

有幾大件事

Wi 還好
Mi隨時輸

Ohio call左trump

pa贏唔到80萬都可以當輸

真係關鍵要睇雙方賓州

NC call 埋基本上可以開party

唔藍先係新聞

呢個不嬲深藍

無之前諗咁樂觀

特別az 應該好多人無諗過輸

唔好，由佢地獨立俾黑人管飽佢

我登皇要贏了

Sorry HI 同 AK 係毒撚，冇人理

我都覺，冇可能mail vote全部100% biden...Trump我保守估計有40%票

其實係咪仲未計mail 嘅vote？咁如果之後mail嘅大部分都係biden, 會唔會確定咗紅嘅地方轉翻藍？

係 開波就宣佈當選

咁仲有6%票未點
侵先Lead 2%左右
存在Flip既可能

贏MI, WI就可以

你日日都用

藍開喎

就咁睇票數
美國總統民意都對立得好勁

上面有巴打講過未計既MAIL好似得返80萬票
而家TRUMP LEAD 60萬, 當中只要有10萬人投TRUMP就夠啦

已經俾sleepy joe 反cup左

AZ輸左了

Virginia點?

係WI MI PA 輸一個都好危

係呀
New York Times 有stat睇

NIGGA馬家鄉, 唔藍就假

正常紅啦

Trump係咪爭搖擺州就贏緊

AZ州 你班美豬我屌你老母

are you fking srs? good bye

如果AZ無出事就好了

睇落ok
Mail 1.5m票=23%
當未計mail贏700k，應該守得住

呢個同pa 好關鍵

不嬲都藍

Michigan

Election officials can start counting absentee ballots after the polls open at 7 a.m. ET.

Pennsylvania

Early ballots will be counted when the polls close at 8 p.m. ET.

Wisconsin

Wisconsin will count absentee ballots after polls open at 8 p.m. ET.

其他州就難講

但賓州靠石油開飯

Tight!

要睇個賓州夠唔夠硬
頂唔頂得住mail vote攻勢

估計mail-in ballot 有七成幾係 Biden 票

外星人食緊花生

因為剩番都係mail in
而mail in 係DEM 羸多
所以唔入晒都得

加洲大地震真人版啦屌

假設60%投登
+90萬票

guardian個網down左

未得住
輸MI WI PA會唔夠

邊到睇

唔好痛失賓州

好多都係咁
VA衣家侵領先緊都call blue

成班友喺度帶風向

AZ：

咪係 上面條友真係唔撚識架wor

機會好微啦

剩番現場票多

IA 入9成幾 又lead 7%都未call

NC IA點解仲未call
我個心臟

唔撚係wo，依家發現根本未點完wo

係咪已經鎖定左4個搖擺州

點解AZ仲係74%voting
差廿幾萬會唔會追得返

仲有fracking joe
好可能有dem即日反cup

係咪開曬結果

仲有票站未閂門

205 vs 132
係咪即係輸左9成?

反而我想問 PA未計mail in 但如果啲人係e day親身投 係咪都係以親身投為準

咁拜登咪輸 起碼要贏八成半

邊個source準確啲
Google同fox啲數據差咁遠

但唔知mail入面幾多投登
登fans中意mail vote

mccain 切腹啦屌

訓咗幾耐

mail in要88% sleepy joe先贏

輸一個ok
輸兩個玩完

根據佢邏輯民調可以當選舉

日本點都係自民黨贏可以唔使選

駛撚佢推

NC仲要搞幾耐

緊係會

廿萬係冇得追

第一時間諗翻起 house of cards

係呀係呀
咁點算呀

贏咗啦 你加埋粉紅色果啲就知

Trump總票數都輸緊
無啦無啦

HI除咗做基地，其實有咩用

訓左幾耐點會未計

唉 AZ

其實係唔係要計埋 change vote?

成也賓州 敗也賓州

白皮豬

錯，賓州講咗要以星期計去點算mail in
定我錯，賓州都係點mail in先？

差距要上0.6m, 唔係就好危

北卡輸左就大獲 依個成15票

MI PA 危 未得住

Fox Reuter 將Va轉藍色

侵依家只可以輸27票

係呀

有個CA係度唔輸先驚

唔係WOR,牙侵又LEAD緊

呢個真

大哥 你張圖連 tx 都未計

兒登真係好多無知既on9仔

黑鬼家鄉，正路

台灣果次應該係香港令好多遊離既揀蔡
你老味睇到香港咁正常都唔想痴中國

hawaii未開票就藍咗

屌笑撚咗

NC-2 輸緊10%

發現d 連登仔唔識又要亂屌

起碼1.2m會比biden

無計了
你要怪AZ不如直接揮兵CA了

唔投你鐘意既人就屠
連登仔真係

喂屌你，AZ係咪未輸架其實？

依家淺紅入哂侵侵數就贏硬

有啲已經計埋架
有啲先最後計

PA依家都lead緊喎

ohio侵侵win左

bet 左Wisconsin
trump gooooooooooooo

Wi 都好緊
有一半未開

點解mail vote多數係拜登

WI未開mail in

其實佢講完開石油刀，mail人都會改選票

咁侵都仲有60萬票

其實點左mail vote未 今朝又話點左mail vote先 宜家又話mail vote會反cup

阿滴叫咗好多YouTuber拍片呼籲年輕人投票

睇到眼濕濕

呀婆都識推

PA 幾時有結果？

CNN報va 係拜登贏?

Fox News 個what if 幾好

冇
phx flip咗已經輸硬

GA
Tilting Biden
63% Biden

如果 1.5m 7 3 比
侵應該都夠贏

連登仔唔好再gel牙侵啦

造

奧巴馬邊到出身

TRUMP 叫人親身去投票

賓州拉開60萬

hawaii不嬲藍

NC應該穩了 biden要喺淨翻啲票攞到6，7成

ca嘅同類

其實pa係咪計左幾十萬mail
剩番80萬炸

加洲真係痴撚線
成千萬 dem 票

民主黨話驚武肺建議mail vote

回水咁得人驚

25 McCain 食撚屎 落地獄啦

D州自己話事

Bet365盤都冇埋

希望係

係，so far 得fox news call

最新情況估算：

人地跟得無咁貼無咁update 又走去罵人on9仔

拜登收皮未

大勝緊添 班人ff剩低八成拜登

真係其中一個州call就賠率變曬

其實個勢真係唔太樂觀

唔會所有mail 都係拜

人地國家人民點投關你撚事咩

侵都會+60萬 ga ma

BBC個網感覺比較中立

垃圾加洲 成堆大陸新移民

侵粉信念你唔會明，輸緊成百票：只要淨返全部都係侵票就贏，即係贏硬，州份拎先少少：侵穩

成班左膠
不意外

GA表面上好似Trump穩
但係Atlanta呢啲大城市仲未點完，之前爆水管又影響咗點票
而家有啲County仲要休息埋，聽朝早先再點
所以邊個贏仲係未知之數

沉咗係咪你老母變做個海軍基地比美軍駐紮

搖擺賓州郵寄票燈炒80萬
侵要喺實體票反cup呢個數

拜登反cup

C’Mon man

一定係biden贏

AZ VA 輸左?

希望啦

拜登叫左膠投，侵叫愛侵力等大選當日先出去投

睇state ，有啲state 會點mail in 先，有啲會後點

贏VA輸AZ

本來今朝個勢ok 依家有隱憂

上面吹到美國軍人on9 tim啦

AZ
CA

因為china joe係恐懼撚

VA 明明係 trump lead，但係藍色😂

開石油刀，biden好難贏到7成mail

WI, MI 同PA入面最危係WI

咁耐之前投，佢個仔都實爆大單野
仲有拜登不嬲叫人郵寄

China joke 2020

假設有百幾萬mail
個洲既郵政仲唔宣布冧左咩

係架 too early to call

要再多d

係
呀joe 必勝

今日應該出唔到結果

話說BBC近年收斂左好多

TX FL 又未計 返去重做啦叫佢

VA頂撚住

點都唔似係landslide

politico都call左

ia 92％
侵lead 7%
擔心NC就夠

係咪傳統贏總統都要贏呢個？

leftard pensioner's heaven

bet365已封盤

有咩理由1個加州有55張選舉人票

Wi 有差距

講過好撚多次了
最簡單說法因為拜登叫人MAIL
侵叫唔好MAIL了

賓州mail-in vote之後先計

有D地方都未送到 點計 訓左幾耐

贏到啦，應該最少280幾票

紅色上呀WI MI iowa上呀!!!!!!!!!!!!!!NC賓州頂住呀!!!!!!!!賓州頂住!!!!!!!!!!!!!

已經48.7比50.1啦wor，update下

要拉多30萬先offset到mail

侵侵唔要VA
都有290張

之前睇個youtuber去加州訪問啲後生仔
一講trump佢地就屌 但問屌咩又唔係好講得出

點解Virginia藍色

我願意用林奠一家換侵侵贏

WI PA 可能都冇

佢個map其實都係reuters

比7成登侵都仲贏到

樂觀過樂觀蛇WI MI PA NC全取

即場波都係啦
尤其兩邊拉鋸嗰陣
唔同嘅係波入一粒就一粒
president vote唔係
range咪會大咗

donald trump ---暫停接受投注---
joe biden ---暫停接受投注---

多人

係就好

gogogo

好亂啊

如果你既確定係指media confirmed electrol vote
咁係唔存在確定既洲被翻既 因為Media call得即係代表理論上個洲點都贏
只會有Lead緊既洲被翻

輸AZ WI MI 的話好似係269:269 assume其他同上屆一樣的話

真，香港都大把藍絲無得講呢d
有咩資格屌人

又賴大陸新移民明明話人最鍾意就係投gop

唔奇吖，左膠大洲

你個PA深紅埋

CA係最多移民嘅state
佢地點都唔會投侵侵 無論佢做乜

不過AZ要借鏡 下屆要部署

封盤!!!!!

唔好要比返出嚟囉

封左

MI WI PA未計mail in，on9仔

OH就快點哂都未call

WI都幾危

點啊 嬴未 嬴完我要打機

牙侵個頭gel到就甩

球證比12碼

賓州點輸?

VA侵侵多票啲但係點解都係藍？

中國外飛地

又關你隻支那狗事？

全集中！

VA贏唔到 民主黨未點既多

此黑不同彼黑喎

快撚啲獨立出去啦

賓州

愛侵力班賤種食相真係好撚核突

有邊個州未點mail in？

將加洲直接比支那啦

都唔明連燈咁驚做咩

48.7係biden wor

共和黨有無計光復加州

幫侵侵gel定先

咩呀 咁佢緊係問緊未Count完嗰啲啦 咁計埋轉咗dem多票咪變藍囉

今日第一千個人問呢條問題

冇事發生 又開返

NC真係仲有機會輸番

call左blue啦

fum fact:
Fox喺七點開始已經set咗VA藍
期間有幾百個回覆問點解侵 lead 緊但係顯示係藍

侵1.82 Vs 2.02

mccain太德高望重

屌講撚夠VA未
講撚左成朝話未計mail in
傳統深藍去到最後先至會轉

好緊張 office忙左一個鐘 而家又要追番咩環境

penalty given!!!!

啲人仲係度FF turn red
Turn撚咩

有冇Ching真係係365買左

做咩封盤 係咪要睇VAR 睇返獵人同人性交啲片

AP is hesitant in calling the race of Florida.

但係無一個人答到

條問題問第538次未

我BUY呢個

屌你老啦 5毛狗 返去含啦七啦

IOWA CALLED FOR TRUMP

同香港交換

擺到明連人票都唔識睇啦下話?

有人話計左60萬

又一個比左膠媒體帶風向
證明呢招真係好有用

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

加時

都係個句：
假定已經領先既情況係冇變既話。

唔會多過7成啦拜登mail ballot

又開石油刀

RI有無機會杯

都係問多次
pa mail 150萬唔係count 左60萬啦咩
點解仲計緊150萬個數

爬文啦

即係已經開始count？

平均一頁一個

係加州嬴四百萬先LEAD果1%都可以用黎打飛機
獨立囉加州仔 講撚左4年仲係度 垃圾

offside,no goal

上黎啦

左膠地方 預咗

9點開始，每30秒就有一個講

紅色上呀WI MI 上呀!!!!!!!!!!!!!!NC賓州頂住呀!!!!!!!!賓州頂住!!!!!!!!!!!!!

VA好緊

加州擺明冇架啦，咁驚做咩春

NV, MN, PA 就算藍哂都係得263票

答咗好耐，追post啦

咬緊賓州

其實都係跟人數計咋嘛

屌你老母5毛狗

dllm biden va輸2%但係贏咗

加洲西岸果啲割租俾俄佬支那10年
10年後返嚟一定變鐵紅洲

答多次

有得換就好

PA勝負未分 要等mail vote 點算

其他呢？ 其他點mail in先？

80萬mail 有80%廢老票既話 剩返d票廢老登拎55%都係輸喎好似

利申 粗略計可能錯

班撚樣先無咁蠢

咁未計又點會確定左呀

咪燈啦

加洲gdp仲高過全英國

止唔止一千 6個POST 都唔知幾多條係留言係問呢何問題

我等收錢

好悶
見到仲有人講拜登贏真係笑撚左

VA 收撚左皮啦，屌。如果輸AZ就好唔抵

咩網睇係lead左

VAR no penalty

有得諗

輸左

好緊

就算NC同MICH贏, WIS同PA點都要二贏一

第一次咁撐紅色

連個制度都唔溫就 9 up 抵屌啦兒登仔

強制中國膠洲全民學普通話啦屌

VAR is bullshit

啊登訓係到都贏啦

返cup

好大機輸az

Iowa called

正常啦 blm

一秒有六個留言好難追

5毛真係幻想緊mail可以反cup

但要贏70萬囉

加州有個荷里活

邊撚個R加州入聯邦 我屌你老母

特別行政區

咁咪跟返貼啲囉po張圖上嚟做乜啫

唔關佢事所以佢冇屌人美豬
唔似得你班含侵狗

同問
計人口應該無理由

AZ呢 11票啵

有無source 話count左60萬

咁我幫biden gel平均一下

大多你一個三司十一局全家

幾時tx可以好似ca咁，未count 就call深紅

但仲有好多美國人插加洲underrepresented

拜登啲fans同香港啲傻閪恐懼撚一樣
驚個弱港感 叫人mail vote

Va trump 反杯？

燈燈嘅極限已經到左，係時候到侵侵發揮

Rip

以農立國 有糧食就有gdp

垃圾地方
預左

屌你老母死傻閪 笑撚死

不如pin咗佢啦

227 210 now
Bye biden

Deafult左係藍色

又回到1.8

加州IT同荷李活，中國進貢幾多

根本網上班網軍反侵大本營就係加州
轉紅

侵如果贏
Cctvb會唔會講到 拜登 贏
學足大陸

TRUMP輸了

useless leftards lmao gtfo

mail vote
幾日啦

VAR睇下對手投降未

美國唔係通宵點票?

callout咗dem

希望下下一任總統發展主力發展太陽能
地球再石油唔掂

真係輸咗
麥凱恩同佢老婆 簡直係本世紀最大罪人

大多你3萬警畜

仲有幾耐點完

咁confrim晒嗰啲問黎做乜呀你當人弱智

仲講AZ同VA做乜鳩

呢個台唔錯

賓州開左一半票only言之尚早

你望下Wi 同賓洲
Mail in 未計， 7成入登

如果PA AZ同時輸 基本上就玩完
一齊集氣PA

係
想搞reform
共和黨等滅黨

0.5:mail一定全部民主黨
ff下好啦 贏八成都唔夠

應該超近 有排吵 應該一個月後先見真章

人口千三萬
點左490萬佔58%
即係有844萬票
無理由有二百萬EV
1044/1300即係有80%選民
其他州係六成左右選民
我真係唔明

好事

我知

點解VA用實色藍

係囉，點解咁快count左biden呢

支那Joe Biden一定贏！

究竟AZ仲有無機會

NC肯call未？

冇

講一句川普連任即轉話題啦
唔會多講

點解有幾個洲點咁撚耐
飯都食唔落睇到

難喇，嬉皮士年代已經係左膠樂園

我好似如果獨立黎計 全球排第五

當時追係想睇English Choi贏幾多

唔g

on9

Google都係侵贏緊1.8%

邊有指侵侵定拜登
單純指暴動事件一定有
一單暴動都冇你會唔會信

會完全唔講

落力為美好 侵侵有分數

REPEAT: 假定依家領先既情況係冇變既話

問咗100次

Breaking New:

Fox IA call左 BBC未call

AP 鳩call

怪得邊個啫 trump自己屌個死人

好似區選咁 講到普羅大眾依意願選擇同大陸合作

reuters fox都話燈嬴

AZ 11張人票

未計mail vote
加埋mail vote輸硬

會講到佢係欠認受性既總統

唔太明你講咩
80萬要80%已經難
仲要你計埋有trump票
唔洗計一來一回？

無加州 啲leftard咪去其他州。
呢個制度已經係減少咗人口大州優勢。

AZ似乎Fox call撚錯左？

根據以往因為係DEM票倉，所以當joe Biden win

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

53票眾議員, 加州係全美國最多人既州份

賓州一向最緊要
搖到幾時

贏了支持，只係輸比制度

侵侵贏咗
但Biden先係真正最大贏家

諗下計拒絕加州左膠四散去其他地方好過啦 谷哂返去加州不知幾爽 佢地自己受返之嘛

左膠on9 佢地話贏埋

會連邊個羸既新聞都冇
但就會話拜登羸左邊個洲份咁
逐個洲份做一日特別節目

如果特朗普當選，中國或成最大贏家

如果最後拜登贏270-280
Az,Mccaine同趙小蘭一定係罪魁禍首

好撚辛苦，返完通宵再直踩睇直播，over24小時無訓過

肯追post 未？第一千個人問

呢個真 現場票即係侵贏

個個都問VA 重複左有冇500次

係啊 所以話暴動實有 推翻就唔會

邊個贏先

咁佢條問題真係問確定左既

洛杉磯三藩市全部都喺加州
好多荷李活明星都住喺加州
你諗下佢地會投邊個
不過上屆希拉里都拎到加州
咪又係輸俾侵侵

紅色係 今日先開始點 mail in

講多次 mail in 唔係完咗先點， 係一直都點緊 只係點得比較慢

即係而家反映嘅票數已經包括咗一部分mail in

講黎聽下

Arizona 已當藍

上次希拉莉都好L多票係CA，所以total vote多過侵架
當年仲話侵當選票獨立
唔好再討論CA啦好嗎？

Apple總部係邊你就知

美國民主最黑暗的一天 中國未來成最大贏家

263已計埋AZ

又係唔抵爭

成個州都左膠當道 同埋勁多大陸閪

AK NV幾時點

訓啦

就算仲係1.5m 攞7成 都仲係侵贏

訓下啦 醒左再睇

輸9左啦仲問

佢講有咩用？

texas 同 florida幾時先肯call

又關趙小蘭？

非洲

1.66

你老母緊D

之後搵幾個鬼婆出黎喊，話美國無得救

MT 如何?

上次已經咁講啦

Tx 越嚟越藍
好多加洲人同支那人去做生意買樓生活

呢屆大選，美國啲新聞台會直播到幾時先至收檔

其實參眾係咪一定輸啦？

中华人民共和国加利福尼亚特別行政区

以為自己贏緊

or Biden will make China great again

76%都未計？

參議院45:45

支持加州獨立

呢個廢柴地方唔值得一提

min有無機會紅

有相當大比例既選民不滿trump
除左spin呢d仲有乜好講
嬴就嬴輸就輸啦

唔怪得

賓州決定一切

由9點開始 每1分鐘就有1個人問
直到依家已經超過400人問呢個問題

屌有畫面

太早call姐 得返20-30%票

根本就係做手腳帶風向

無咗az 就好撚驚

Pa又鬼

拜登223
計埋未點晒果淺藍州6+11+4
選舉人票係咪已經cap左係244
冇得再多

fox call咗好耐

VA declared
Dem 贏

賓州有幾個Sleepy Joe大票倉

點左兩三成喳

一個肺炎何荷里活都死，無飯開明星都食屎

侵滅中共 全黨死清光

點解NC咁耐冇更新

即係賓州mall in得番90萬?

fox call咗喇

NC玩到幾時 補番AZ條數

CLS

想知個當7成拜登準唔準？

會否8成更貼近真相？

侵侵贏會夾big tech架啦

老人癡呆到最後仲得票多過希拉里

4年後，德州變埋藍都唔奇

Mail vote 一票都未點？

一個窮個西既州份，偏偏住左最有錢班人

arizona追緊上嚟

會focus係之後嘅riot到，証明民主投票會為社會帶來暴動

講黎聽下
我之後見人問就cop落去

就係fox too early to call 丫仲有機會丫侵

眾議院 共和黨lead緊

PA 反cup
264

到時加洲佬日日屌中國幼幼

係啊我調轉左

未
仲有1.5m mail vote

做乜撚呀
藍乜鳩仲要count埋入dem數痴撚線共媒

BIDEN CAN MAKE MY BRITISH GINGER ASS GLOW

每一頁都有人問va

仲有30%就咪撚call住先啦

民主黨滲透好成功

唔使睇喇⋯

琴日有個台灣人就係俾一篇咁既野我睇

麵神真係近年香港人嘅終極神器
一擊必殺...

NC PA 決定勝負

你老母生你果陣食咗屎？

13 battleground states to watch in the 2020 election

For those that are watching US election for the first time

石油挖極都有，點會唔用

其實都幾戇鳩
少數派住少數洲份
贏左都拎唔到多票
侵真識玩

加洲班友屈機

4年後 停左係拜登領先

美國人鐘意呢d無計

有D州仲未count哂mail vote 所以拜登仲有機會係trump領先州份反CAP

粤劇特朗普

唔驚啦 4年夠侵收支那幾次皮先

我咪講緊trump 拎硬賓州囉 拜登拎55%都輸啊

yy tell me y

sunset 好多靚屋

個個州都唔同做法

你鍾意嘅當9成都得

賓州+630K 上呀 offset mail in vote不遠矣

輕鬆cup啦

決勝州變左內華達
癡線

自欺欺人

呢個資訊好重要

開左7成就call?
咩原因
FL都係8成先追到

求cup

加油

4年前大選結果出黎個排
加州嘈獨立 好多#calout

WI有無機flip

玩撚完

訓唔著，好刺激，台灣大選一陣就拋幾條街，呢獲咬到咁緊，太刺激，訓唔著

nyt 估 Trump 輸 GA

做總統可以口沒遮攔都幾難得
唔好誤會 係讚緊佢

亂鳩咁來

唔係45:46啦咩

Mr Trump, in turn, publicly questioned his heroism during the Vietnam War.
死罪

美國3.5億人，加州4千萬，10%左右
538張ev嘅10% = 55， 又唔算離譜

藍

2016 Dem 227

屌你老味你小學數學唔合格㗎？

啲科技巨頭公司總部都係果度

加多個WI/MI/NC都夠做

想問下electoral college個數字會唔會定期根據人口流動adjust

羅德島有冇機會轉紅?

唔係好明, 如果80萬票&8成廢老:
BIDEN: 80萬 x 0.8 = 64萬
TRUMP: 60萬 + 80萬 x 0.2 =76萬
TRUMP 最後都會贏12萬票我有冇計錯

what the fuck is going on?

Mi called for Biden?

太陽能out撚晒喇

los santos

Joe biden 有野講

BIDEN 出黎搞咩

唔會係NV
應該係WI、MI、PA同GA

呢個po有無人撐拜燈

咪咁老定

無問題啦mail in 都唔會全登

皇者再臨 勢如破竹呀

勝利

WI最危
依家點緊mail in

Biden plan to speak ard 12:30am

加洲成千萬人
散300萬去其他紅洲之後美國應該玩完

下面啲人打哂飛機

推呢個啦屌

我一直都撐痴呆登

得不到分數

樓主pin 左佢/揾人推呢個

NC唔會贏啦

希拉里不願面對

CCtvb仲停緊 200:136 肉酸到
食晏一定焗睇

Wisconsin得未呀!!!!

大多你14億蝗蟲

麥凱恩咁樣出賣共和黨點解好似無後果，黨內默許佢同老婆咁做？

As 有冇得追

撚清 email 票係咪全國都末點

侵侵輸了，暴動仔悔不當初

賓洲硬起來

上幾個post已經話不可能
點知成班人話Turn red
呢個地方全部都係全球化集中地
Trump反環保政策已經又少啲票啦
仲要制度改革
其實CA唔止55票咁少

Fuck

啊登贏撚到開巷

已經領先60萬票 仲有好多trump leading既未court其實就咁睇計埋mail votes應該都穩陣

郵寄嗰啲係咪而家仲未計

有冇人食唔到lunch或者食好慢

fake news.gif

睇呢個post 完全評估唔到形勢

fox個live va停左咁耐既

彈出彈入， 打我呀笨

Cup唔到啦掛

PA分三次count
先計選舉日前收到嘅mail in
再計in person
最後計選舉日收到嘅mail in

如果賓洲講到明俾人搞頁岩油都投登嘅話就抵死啦係咪

石油係工業之母
就算唔攞黎燒一樣大把用途

NY Times 個網而家話67%機會拜登贏GA

Mail in 登有7成

點咗部分

其實民主黨都知㗎
所以佢哋咪開始出錢叫啲公司搬去其他州

婦權閪又可以出黎屌票了

Biden要贏ar

Pa定輸贏了

AZ call Joe都夠270

PA VA都未計

Fox: 227 vs 210

拜燈必勝all in左

咁拜登本身啲票呢

Idaho 侵侵wins

可能拍定手先

FOX RETRACTS CALL FOR BIDEN IN ARIZONA

直頭未食

柒撚到

GA PA都危

咪係
你話用風力做energy mixture其中一個source都話make sense啲吖

NYT之前唔係話99% Biden咩？

1983年，德州大學、奧斯汀市政府、德州州政府和美國一些高科技企業聯手發展在奧斯汀成立了Microelectronics and Computer Technology Consortium（MCC），這是奧斯汀的第一家高科技企業。由於MCC是一個聯營企業，美國各個高科技企業都會派人來參與，各大公司的行政主管等漸漸認識到奧斯汀是一個非常適合居住的地方（見「城市規劃·與其他城市比較」一段），也具有非常好的高科技發展潛力，於是各大公司紛紛來奧斯汀設立分部，其中包括有IBM、思科、英特爾、AMD、摩托羅拉、飛思卡爾、昇陽電腦、三星等。與此同時，當時還就讀德州大學的戴爾創始人邁克爾·戴爾（Michael Dell）開始自行組裝並售賣其所組裝的電腦，漸漸發展成戴爾企業，至今其總部仍然在奧斯汀市。

由於有越來越多的高科技企業搬來奧斯汀，奧斯汀漸漸獲得了「矽山」（Silicon Hill）之稱，與加州的矽谷相呼應。

加洲環境越差 德州變藍越快

死左可以有咩後果

ig 見到加洲d人唔係on9就係智障

我放棄左我盒飯咁濟

佢地自己諗喇，獨立左交多幾倍稅架

TRUMP!!!

Montana 鄉下地方正常

D藍屍，兩毛已經做緊

講緊侵贏，搞灣美國經濟
蟈國或成最後贏家

好煩，都話一直有點緊

冇800k都唔夠膽講

你解釋下你個point先

點左一半喇
輸30萬
依家有60萬扣

xxx成為最後贏家

參眾都lead緊喎

唔使睇啦⋯⋯

Fox News屌你老母

就咁睇佢要贏晒PA同MI先贏
是但輸一個都係侵贏

祝賀侵侵當選

人都死撚咗可以有乜嘢後果？

WI MI NC PA
4個都領先緊
加埋
210+10+16+15+20
=271

公投到先算

喬治亞州贏啦
加多15票落川普度先

拜登本身輸緊60萬票啵

有冇拜燈1:30既LIVE

NYT

Fox news啲料

我最敬老

左鳩輸兩次比侵 大家估下今次會唔會接受 唔出黎搞亂檔

重申一次
得賓州者得天下，其他州唔洗睇

twitter好多反共大陸人話川普贏硬？

推呢個

NC都未穏

核能啦

唔係WI, PA, MS,AL?

我好撚緊張

唔係
政治光環會消失
比人邊緣化

GA大機率被cup
PA冇輸嘅餘地了

有，上次都贏

有
好似都未mail in

信邊個好 個個唔同

賓州 bet 365 共和黨落飛

卡住係105:136

中國臥薪嘗膽
可望成為世界領袖

其實有唔少公司已經搬左去德州
繼續高稅遲早搬晒

Sorry 我唔記得咗仲有MI WI 呢兩個週嘅mail vote都未開始點

就算1.5m x70%都係贏多600k
險輸

MI咬好緊 計咗mail votes未架

NC都重要

WI PA好危

玩完了輸左pa wi

宣布敗選

而家越睇越驚

點咗郵寄選票未

JOE BIDEN TO DELIVER REMARKS SOON

1.72

諗住係中共到cap返有突

獨立咗啲GDP邊個填？

sleepy joe call 爆都得 223

依家係，不過點解佢哋話參眾都molamola

睇嚟可以bin c定啲左膠

大撚把你睇下前面

fusion

Joe Biden is expected to speak around 12:30 a.m. ET from Wilmington, Delaware

*Breaking

OH好似firm咗

VA究竟算點?侵領先又話拜登贏

PA 係好多mail in 未計
但係燈發表完石油論之後 好多人都會投票日當日去改投
所以PA 應該係neck and neck

環保撚係咁
自己查下太陽能發到幾多電都唔會講d咁柒既野

唔食啦 完全無胃口

美國無加州唔得
加州同樣無美國唔得

死左拎出黎鞭屍？

成枱等我一個

真係有啲擔心添

燈有ca喎
定227已經包埋ca?

有個地方好似叫 Palm Springs ，我未去過，但上YouTube睇啲house ，睇到我射咁滯！全部有泳池！

死咗2年喇， 你想佢有咩後果？

唉
輸了

正理無得追

但係2016AZ個勢同目前一樣，點左~75%Trump落後200k，所以唔夠膽包...

又一個

預測 For now 13:25

WI OK 啦
係PA 姐

乜撚都未計 咁撚快講結果

特別係d明星 佢地投邊個 班ON9 FANS 就投邊個 狗咁樣

一齊訓街啦

參議院好緊要 都要留意下

push

文科人？

我兩個on9左膠親戚已經係
分別移左舊金山 紐約十幾年
日日話流浪漢多
州政府又成日俾錢非法移民
又話撐香港
到頭去投拜登

直頭冇食

你啱 唔想佢繼續燒到佢冚球剷
拎黎做衫做尼龍唔反對

完全冇作用
好穩＞好危＞好穩＞好危
不斷loop

食之無味

點解佢地咁肯定?

7成登
照計數侵會險勝

GA 開咗八成己領先八個percent危條撚

Lunch time同事入晒茶水間睇電視

30萬喎開左八成票
點反呀哥？⋯

有
食一啖睇幾分鐘

pish

咁依家count 咗幾多

中國始終係最大贏家

其實trump唔係過到270票啦咩
斷估啲領先洲都唔會俾biden反cup

佢做緊what if姐

其實真心叫支持者唔投侵咪算 依家endorse 埋對家喎

佢計咗賓洲 依家就係驚佢贏唔到

係呀 如果計人口比例佢哋應該係要多過55張票
55張票除返開加州人口嘅比例係細過好多中西部紅州
為咗比其他細州公平啲所以CA得55張票

侵一點半有講話？

包咗啦

GA
Atlanta 周邊好多票未點

三個大城市都未點晒票 真係好難講

個個網都唔同嘅

數學拎u

支持登登既大力d gel

有手足話已經收咗60 萬左右
但無source

va GG

廢侵，咁都大炒唔到
四年後等全國變藍啦

64％

Push this

包左

睇嚟都係贏多定贏少嘅分別

VA Mail in Vote藍左啦

簡單D講
紅埋就可以控制埋議會

PA贏咗都仲未穩陣
仲要睇埋MI WI 贏其中一個就得

就嚟有 仲上緊

好驚NC 快撚D點埋個6%啦屌

都話左睇呢兩個數冇意思⋯⋯

有source話點左60萬mail in 得番90萬mall in

一開點已經包咗

個個同事傾緊美股

其實係咪仲有多一兩個參選人？

會報導習大大向侵發賀電
然後讚習大大有風度

之後「有分析指」
無論邊個做總統 都會內亂 美國都係輸家
同埋都要改變對華強硬政策

Mail in joe 極大優勢
至少7成

賠率拉近左
侵1.72
登2.2

侵最後會拎到30X票

PA 雖未計mail in, 但如果現差距擴大都唔一定輸:
41.8% 1,834,987
57% 2,499,049
唔計mail in 有664062票領先, 點左64%.

好似未

未食

mail in 好似點淨80萬
但睇開左嘅mail都唔係一面倒
贏到50萬應該夠扣有凸

真，亂到痴線

今朝個個話數mail先
然後宜家又轉哂口話後數

到底有冇人真係知道？

係先數後數定同所有票一齊數？

咁夜會唔會未講已經訓著

Mi Wi頂撚住啊

緊係包埋

就係會

AZ 真係發生乜事?
senate 都俾人反cup 埋, 點解突然咁憎REP

其實上次賓州都係咬得好緊
得0.03%差距

Mola mola

MA藍到仆街

再燒會冚球產
比教好既再生能源咪太陽能 仲要家家戶戶都做到
侵都話太陽能好

Same ask

登 1330 講野 ，贏咗了

括弧笑

佢地邊捨得離開加州呀

住一堆窮人入面顯得自己更有錢支種土豪都係咁既心態

紅色上呀WI MI 上呀!!!!!!!!!!!!!!NC賓州上呀!!!!!!!!賓州上呀!!!!!!!!!!!!!

我燈gel得未

ggez

想扑暈自己

救咗airline 應該穩呀

McCain

Florida幾時call

應該係無賓州唔洗睇

有啦

NBC 仲係 205:136
Fox個數啱唔啱㗎

人都死左

個個州唔同呀

點解?
82％ lead 8%

拜燈Gel

未包咪贏左囉

暗湧feel好勁

Mi 應該穩
點7成了

va 上呀 dllm
唔好輸

其實一直都危

老人家要早d休息

鬥燈

我燈可以拖條幼幼出黎宣布贏未

每個州唔同

BREAKING:
@FoxNews
just has retracted their call for Biden in Arizona.

AL唔係call咗喇咩?

咁即係算穩贏？

朝早之正 拜登巧多票>我侵必勝> 拜登巧多票>我侵必勝
不停loop

賓州搖足咁多年好煩

唔睇了 已輸

每個州好似唔同

再見侵侵

危過上屆係真

拜登宣佈無咗賓洲

真 垃圾洲
利申MA投票

正常吖，左膠就係咁偽善

PA追得幾貼

如果得返900k mail in
900k*(0.7-0.3)=360k
有啲空間走棧

我老豆已經咁樣講緊

可以

我做一次好心解釋吓
顏色表示嘅通常都係果個洲嘅傳統票係咩黨
即係推算出黎
想知實況可以指埋去睇吓開咗幾多票同埋領先幾多
唔好撚再問啦 屌晒你哋老母

想知mail in係咪全部未計？
in侵we trust

拖乜9丫 咪盞又叫錯名

咁多名校

可以話係左膠發源地

保住賓州啊

Pa領先成70萬先係1.66

個堆寄郵應該一面倒係支那登

持續拉開

反cup 左了

最後點mail in

3分鐘後？唔會話自己贏左掛

睇到好頭痛

可能好似三文治咁
麵包=mail vote
餡= in-person vote

237:210

係至好呀

梗係有點

會唔會參眾議院拎晒

頂咗成日仲要佢凌晨出黎講野，虐老咩

又要賓州大戰

唔包ca都有227已經唔洗推post去工聯會學煲東瓜啦

拜登就真係已輸啦

In 麵麵 we trust

聽到我老闆今朝叫, 侵輸啦, 有日子過啦

笑撚左出黎

VAR Checking!

即場屌幼幼黎celebrate!

唔好意思

我想搵個清單嚟睇睇？

搵咗一陣搵唔到

可能打唔岩關鍵字搜尋

唔pin係無用的

樓主pin啦
淨係識pin埋啲戇鳩嘢

咗仆街了
mi bidden已贏

咁都有得收番

仲用左d 時間追post真係好on9
做野算，放工再睇

要退出聯邦政府根本係一樣好難成功既事黎

仆街237-210

咪玩
係得連登D人on9當有趣先玩燈

等如叫你由香港搬去深圳為左投票

民主黨應該拎晒控制權

侵侵要起碼贏20%先有機會

拿拿聲支持燈先
廢事一陣俾燈粉批鬥

樓主pin好冇

樓主pin啦

難, 差得太遠

重點其實係就算你幾環保都有中共哩類國家製造大量污染

最後直路

得Ohio得天下

依家都唔知邊間報導係準
一時又話叮噹馬頭
一時又話拜登大幅領先

on9開七成就call
FL 7成果陣仲落後成十幾廿萬票

要置頂

This bitch has enough attention already

Minnesota 藍咗

因為連登仔覺得好穩
咁咪登左trump囉
然後biden就會追返少少
之後連登仔覺得危開始覺得biden有機
咁咪登左biden
咁自然trump又會追返少少啦

平衡機制黎，control principle

睇緊var

Bye trump

好多人唔鍾意克林頓一家

好驚之後冇啦啦有大量mail votes

麵神麵神

侵侵投訴仲有800k票未點
要求retract

還掂都係鳩估
點解唔可以收

Mail vote完可以改投？

GA基本當贏 即侵有226票
PA MI WI NC要取其3先得

咁PA應該要小心啲了

真？

追post會追到精神分裂
730既連登仔：molamola
900既連登仔：我侵贏硬了
而家既連登仔：molamola

咪撚再睇依個數字了...

食一啖又食禁幾下refresh

樓主 pin

眾議院暫時係共和黨lead緊

twitter見到
班友鳩call 就算真係贏都一早gel

侵連任 10 1 100

Sleepy joe訓醒出黎講野

我覺得關Covid 19事
真係處理得好差

做咩話會搞上法庭

求麵麵再出嚟講兩句 一鎚定音

真正攪炒

咁你繼續拎住u先完左俾返個1你

我

我發現啲老細都係撐登CLS

200 thousands 點追啊

NO GOAL
OFFSIDE

我了

見啲人講好撚多紅色就想笑 大把乜撚嘢都未計

唔係話每個洲唔同咩

波台

廿年前咩要睇電視

Me

(唔明就問)點解郵票=拜燈票 同年齡有關嗎

9up有個譜呀大佬

但仲有mail in

所以咪繼續搵班名咀日日屌侵囉

比定啦

Me 了

講咗拜贏啦

declare ohio侵已贏

而家傳媒好多assume 咗mailing 果度七成落民主袋
但實際上trump 有叫支持者都投mailing 只係較遲民主黨一步

守到啦應該

剩番既票贏4成都得

眾議院一定Dem

可以啊 計最update 個次投票
所以啲人想改投 可以投票日當日投多次為準

都話mail in 有8成都唔掂囉

點解google仲係223-145

爭廿萬難追

VAR

lm

Arizona 贏咁多仲要收返？

逆轉啦
人類最後希望

上面話點緊啦 不過未點哂

有美國帶頭做起 到時睇下點搞中俄呢d閪國

藍州未點就call
紅州點咗九成都唔call
垃撚圾

up

波台手腳

好似有7個州可以改

差20萬票點追

依家點緊mail vote 我諗應該冇乜機會反cup 最緊要rust belt同PA保持返上屆嘅優勢

NC玩左好撚多個鐘

信麵麵 信拜登

輸賓州同AZ VA都嬴到
WI MI OH GA 都領先幾多
何況賓州同VA都領先緊

WHY?

岩呀身邊可以圍爐變左去住元朗喎

尤其係ny

Mailing 係咪都count 緊了

你仲撚緊

咪話再出嚟

請正名中國武漢肺炎

因為之前點晒嘅地區都係GA嘅suburb，suburb多數係pro trump
相對嚟講，大城市仲未點完，大城市多數pro dem

好似Fulton County咁 （阿特蘭大），佢有100萬人口，而家只係點咗75萬票
其中Biden佔75%，Trump只佔25%
因為百分比差佢大，所以projection認為有機會反Cup

Ohio連續咁多屆未錯過

2020年
D訊息仲亂過以前果幾屆
不斷見到D報章係按自己喜好去報道新聞

前面答咗

有名你叫連燈

應該咁講
如果PA失手
照計算結果就會係２５８：２７１
（未計AK, NV)
即係仲贏緊
所以侵侵唔可以再失任可一個洲
否則game over

反共大陸人喎？燈乜

真係唔敢gel呀大佬⋯⋯

問題係呢啲疫症問題全世界都係跟世衛
剩係得台灣冇事

又唔見英國同埋法國會嘈

你估真係投trump嘅唔mailling 拜登嘅一定mailling咩 睇選民自己方唔方便

因為dem叫人mail in rep叫人當日投
所以mail in 票一定多數係dem 唔關年齡事

biden鼓勵郵寄 相反trump反對

連螞蟻都燈到散水 唔明侵粉驚咩

賓州有咩特點的？

啱啊 講左啦AZ點左mail in先嘛因為

緊張到傻

卡左係94%好耐

biden手球，好似

兒登仔又教阿爺屌閪？咪撚笑死人啦

可能佢已經報左

OFFSIDE

佢以為自己好搞笑

mail一路都計緊

長

因為奶共

真係肉酸到嘔

生育功能

搖擺

估都估唔到，仲以為Boston好racist

做咁多衰嘢又冇乜建樹嘅拜燈都可以咁多票
你話侵做到民建聯咁濕勁就話啫
聽到啲外國朋友講Anyone but trump真係哭𠹌左

Source?

NC應該穩

大把人走
生活費貴
樓貴
治安越嚟越差

va係咪輸咗

計咗部分

計左mail先
而家係後追時間

真係抵屌

環保/可再生能源好似太陽能風力嘅產能依家中共係最高
不過起呢d都唔係咁環保

trump太多9up 有時真係出少句聲好

贏啦剩番落黎既票侵贏30%都夠

屌，fox今日食撚左屎啊？

mail 其實好易種票 on9999

why

好多都當和你app咁睇
剩係睇色做人
多謝你呀大好人！

講到尾都係仆街支那

仆街，人生都轉埋燈

他媽的trump個衰仔係都要玩到咁盡

坐滿幾十架巴士既老母等住俾你屌

問撚夠未

都難搞, 淨返80萬票
要50萬係TRUMP

普通人都係等睇結果算啦
上黎追post又唔會睇得明,然後追一兩頁又係度話係咪輸緊
我就覺得呢D野唔到最後1,2個洲都唔知邊個贏輸

利申普通人,等4,5點再睇過

feel到真係少危 要有心理準備
MN同MI又點

邊撚個話最後先計mail

NC係咪玩到聽日

但你未計剩返嗰兩百萬票。嗰兩百萬票要拜登拎55%以上拜登先贏到

不過咁講，例如ca 呢d call定先我覺得ok
藍到黑

有點呀

果日一講完bam fracking
即刻多左一堆人google “can I change my vote “

侵仔輸左武肺壇野就無仇報了
中國又成最大贏家

比做china joe應該仲廢
跟足廢衛 唔封關
一車車支那人車入美國
冚家鏟

所以唔好得罪女人

有冇ching有點票link

侵贏到 我扮魚蛋叫

真係唔好怪人哋一家人反你侵,
麥凱恩都死咗兩三年,
侵重週不時係到踩鳩佢,
比著係我, 我都扯火啦,

再加上麥凱恩一家同拜登識咗幾十年,
一個係朋友, 一個就成日踩鳩你個死鬼老公,
係人都知點揀

7%咋

因為點mail in先

最快都要等多十幾廿個鐘先有結果

算唔算俾連登仔燈到反cup

一開始信錯WHO

四年後就係Pompeo/Pence
少好多haters

你當7成啦

電話電腦都唔夠用
睇住84播MSNBC電話碌住Fox news

整太陽能板仲多污染

仆街 侵輸了要 登236

其實PA個差距已經擴大到近70萬票 就算mail 有7成落china joe 都未係好危 而且上面有講其實mail 都有點緊 只係慢啲

75wo

白鳩癡寶係
開哂mail+淨係點左75%都敢call

贏撚緊

之前call左

咁侵贏硬了

何況本身攞多36%既3成都贏

答撚到未?

VA 輸撚咗啦 ching

賓州充血變紅

如果侵輸左, 更加可以陰謀論推斷

侵唔係對拜登
係對佢背後龐大既左媒，fb twitter

可能直接自己宣誓就任

Google US VOTE

等睇賀錦麗輸左個閪樣揮手區

未計疫情退咗

PA NC 重點

For 13:25 預測

郵寄票資料

#2910善心提醒

好撚似bush v Gore

即係仲點緊

佢地未撚衰過

唔願去認識政治既人，
又或者係既得利益者
會覺得呢4年侵侵係度攪亂檔，
中美交惡影響生意股市，令佢地賺少左

我身邊買股票上年紀個啲一路都係呢種諗法

Ca同ny 一開始就call左啦

暫時仲樂觀

NV WIN好多WOR

雖然得6票

唔信大陸公佈啲數,中共越無邊樣就越鍾意講

AZ cup到我同女神表白

咁你老豆係唔係支持侵侵

佢哋打開飛機

WI MI PA 要三個保住兩個

cup佢老母

最憎呢條bitch

邊個講

反中但信WHO
係得台灣政府同香港市民睇得最通透

驚有大量拜登郵寄票遲到

魚蛋點叫

出返去啦你

拜登直播 1345

好撚緊張

GA 會唔會倒輸？

叫支持者接受結果掛

25仔

未點0%都當燈嬴你玩曬啦

圍住一齊睇個feel 又唔同嘅

va再次失守

追post啦

票箱都唔洗開直接call

其實一路只係點左74%+mail in

未點票嘅 係Biden重倉
fox data team預計只可以拎44%未點嘅票

啊登贏到仆街 贏到開巷

差乜鬼
除左台灣之外
全世界所有地方都出晒事
就算邊個做總統都死硬

其實大家都係等PA拉大

聽美國ny同事講, 佢地都係批評trump 搞武肺既政策

Fauci信

嗨

GA變左Biden機會大D

GEOGIA 16
都幾撚大獲

NV 開始

呢個唔好有希望啦

你當mail in vote係凍檸茶
in person vote 係叉雞飯
通常杯嘢飲嚟先咪開始飲囉
飲飲下碟飯到咗咪開始食飯
一邊食飯一邊飲嘢
埋單走人

賀錦麗必勝

唔會啦

我又唔會話嬴硬
但係至少會好緊湊

魚魚魚魚魚魚魚 蛋蛋蛋蛋蛋蛋

屌真係2016重演?

NV開始

如果AZ贏返，Fox唔該食返10啖屎先，AZ成個州單單響連登俾人咀咒左成粒鐘

150%選票

咪講撚咗係McCain

第一萬個都黎，求下大家一係追post 一係唔好搭爹

AZ 仆街死啦 玩倒戈

好辛苦啊個心跳到勁大聲！

NC 94%咗好耐 不過睇落去應該都穩陣
WI都有80% 應該都開始明朗

唔係洲政府責任較大？點可以怪哂總統

根本係勁close
濕尻民調話差10%

House 同Senate 數據上GOP都有優勢，全面執政既可能性越黎越大。

冇野做到 只能祈禱

佢把口

封唔到第一個關之後
個疫情根本無得避
全世界得東亞國家係偏少疫情
所有鬼佬國家都中晒招

輸左AZ呢個傳統紅州真係好傷

關咩事，個時叫禁曬中國既飛機入境，
班民主黨即刻去曬唐人街話反歧視

可能話恭喜奥巴馬

都係唔好 侵贏到 我扮拜登叫

GA biden反cup到咩認真

其實有d慘，每個美國人都責任
香港人有憎死香港人既政府都捱住武漢肺炎咁耐
WTO條死黑鬼香港同台灣人都無信
今年一月我已經帶緊罩

北韓

佢輸AZ都係輸喺9UP度

望個結果快D大巴大巴車落班偽人明星同超級英雄塊面度啦

唔夠決心,應該直頭生埋仔

侵已贏

WI MI NC PA
加埋都61 剛好 271

左媒想搏大霧

即係親身頭未點

NV大勝

LM

登va好難唔贏喎

睇實未

宣布勝出

老到痴撚左?

憑實力單身

加州共和黨得票已超16年

唉，侵侵無希望了

咁都仲支持拜登

漏單.JPG

武漢肺炎咁樣肆虐 贏到都偷笑啦

邊到睇到

２％開票咋

咁撚樣既人都有咁多人投
仲咬到叮噹馬頭
咩世界

唔會la

照計數剩低個25% 係有成30萬票...
侵侵拎20萬都唔係唔得既，但會唔會成事呀

追post真係好正，一開始輸幾十票：無事啦好快追返－》跟住輸成百票：對家票倉已開晒，跟住全開侵必勝－》票越開越多：仆街好緊湊

我見個website都冇retract

va藍變紅 az紅變藍

一早Call左架啦VA 其實唔洗睇
燈反Cup VA係100%既波

依家侵侵仲係咪算贏緊？

巧京京

我哋有sars打底嘛
物理距離好影響認知
即係同eu淨係掛住做生意
china risk？乜春嚟㗎食得㗎戰鬥民族威脅重大啦brabrabra一樣

拍定手先姐

起碼都填補到冇左AZ嘅部分失地

討論下pa右下嗰忽最後會點
宜家開咗一半
費城淨落嚟嘅睇怕都會令到藍追近廿萬票

Fox News Decision Desk Director 話肯定Arizona冇call錯

對面贏開既

恭喜牙彪呀

Minnesota咩結果？

REP supporters唔答民調 / 答對家

趕番啲CA 人走啦

老人痴呆係記得以前d野呀嘛

佢講到個肺炎同flu冇分別
大事化小
又成日唔戴口罩做壞榜樣
不過好嘅地方係佢打經濟牌
始終民調d人最關心嘅就係候選人有冇辦法重振經濟

澳門狗最撚快手封大陸

究竟邊個嬴緊 即時又話Biden 連登又話trump

好撚柒緊張

Atlanta周邊未點 有d地方爆水管 點唔到

Google US election 一大堆

拜登於五分鐘後發表勝利演說，宣布競選成功。

侵侵領先緊嗰埋淺紅未計落去 但牙糟計埋加州都係得223 同270仲差好遠

澳門

亂撚到

放心啦林鄭俾連登仔咀咒咗年幾咪照舊日日含維尼條撚

va仲係藍喎

生活費貴但係收入都高
我表哥都係個邊 話治安好差 有黑人拍門都唔敢開門
仲要拎定支槍出嚟

但係要做野點走

如果你唔明嘅話
我建議你等到5點再上黎追POST了

左膠係咁

贏國特登放個病毒出嚟想打殘歐洲同美帝，本身想做低埋台灣但蔡英文攪得掂

las vegas county 後開
所以要等到最後先知道
不過Dem大機率

侵叫美國人唔洗戴口罩已經on9啦

Yahoo 新聞

其實問題係歐洲佬無封中國關 疫情由歐洲傳入美國

先點左2%⋯

重有人怪個總統
其實佢地明唔明美國行聯邦制

依我理解

va

以上條數嘅 話 得返19%
依傳媒所講 7成mailing 係落入民主
換句話最後票數會2591k vs 2024k
前Biden 後trump

冇可能

VA未必變到 唔好咁快講住

幾多%in?

你睇下未點完既票先啦

咁睇PA同WI 都危, 未計Post...

係囉, 唔係CUP左一陣啦咩

兩個都左癌同移民全球化基地 輸既民屎黨要滅黨架啦

Btw我登必勝

MI好大機會贏

D.C 等暴動

Dem
班友俾 BLM 咁搞都仲未瞓醒

點解收返？
Fox計錯好多野？

真係屌你都廢事，追下post啦

所以先話佢地on9

推比傻西睇

Fox解釋緊邊啲call邊啲唔call

NC就有可能
其他就睇落冇乜機會

FL TX NC GA 都未計

Florida

今次真係睇賓州

等選舉結果啦
侵樂觀既

做乜鳩，又高咁多

其實唔計立場，美國大選真係好好睇

點解華盛頓唔喺華盛頓州

突發❗
美國民主黨總統候選人拜登將在美東時間12點半/香港時間下午1點半發表講話

呢單野要搵大dodo先搞得掂

唔洗等都知係藍

AP has called the race in favour of Trump.

支那責任最大呀

賓州係咪都好大機會侵贏?

食個飯返嚟輸返嘅

Trump 投訴

點解virginia係拜登win?
明明d票少d

Hold 住啫，啱啱clarify咗侵冇乜可能追到

BLM大勝,可以繼續搶野.

咪係囉 都係曼狗有腦

特區

即係講地球未來就叫環保撚

宣佈嬴左?

係咪跳呀，彈下彈下

係詛咒左幾粒鐘

宣佈當選？

成班有文化的讀書人都係左膠，其實真心唔明。好似香港咁華人佔9成以上，冇理由要定啲政策去就晒班小數族裔，例如大學一定要留部份學位俾南亞裔學生，政府職位一定要留部份職位俾南亞裔…等等。都唔明佢哋個腦係咪有問題。

參眾2院都大機會過半

PA Trump lead緊700k

呢個美國人本身都有責任
佢地將呢個病當成流感咁睇
個心態係每年都死幾十萬人係流感度架啦
政府都唔會強逼人戴口罩架啦

明星又要移民

不停loop...我登已贏->我侵已贏->bye trump...

金正恩

同香港玩法一樣

追po啦 頁頁都有

其實美股一直有升，我手上美股無蝕過

民主黨仲支持禁槍
一禁就瘋狂比人爆格

拜登開記者會宣布勝出，兒登仔仲係度侵侵侵

人云亦云

希望BLM直接搞到滅洲

因為你個網唔update

CNN死都唔肯call Texas，Florida同Iowa笑撚到我呢

var 房睇完未?

PA mail. in ballot係變數？

紅色上呀WI MI NV MT上呀!!!!!!!!!!!!!!NC賓州上呀!!!!!!!!賓州上呀!!!!!!!!!!!!!

Clsssss virginia 數到75%都反cup到
好顛

拜登陣營公佈初步選舉結果

我諗係我地移民

真係好撚憎佢

拜登宣佈當選

魚蛋魚蛋定好辣啊屌你？

因為政治現實就係，坐最高位嗰個要負全責
理得你州政府點無能，啲人都可以照入聯邦話佢地可以用緊急法令override 州政府政策，如果係有用同必須嘅話，唔咁做就係錯

睇細區, atlanta 3個biden票倉大把未點

未出果啲州全部侵lead緊 仲要得賓州嘅結果會受mail in影響

揸住56.9%都仲係搖擺賓州

Raw source

見到中文字已經唔洗睇

恭喜你 你係今日第一千個人問喇

好好玩？

700K IS NOT ENOUGH. BE HUMBLE

trump成日叫人唔好驚武肺, 又話自己中左都無事
好多有美國人都覺得作為總統唔應該咁講, 應該係叫人小心
而且佢既雞尾酒療法唔係普通人用到, 所以比人串

屌你呢個連TX都未入數，你試下轉用HKBN 啦好冇？

FL 終於call

多返

florida 紅撚咗

As可以追到喎我覺得

唔係美國人唔多清楚
總統係處理疫症有幾大能力

黎黎去去都係出錢或者出national guard架姐

va到咗呢個地步睇嚟都哂鳩氣
藍食硬
不如擔心pa好過，我覺得淨低嗰35%超唔到紅

係指JOE本人. 所以佢先鍾意幼幼, 因為幼幼未見過世面會以為男人無賓州係正常

聽到就收線/答第2樣野 到時又投返低民調果個
呢個學術叫布萊德利效應

Philadelphia 暫時個結果好似好過2016
Trump 108,748 15.37%
Hillary 584,025 82.53%

我意思輸賓州AZ同VA都仲有機
但唔可以再輸其他州

緊咩張 我侵輕鬆 我就gel定先

Fox News 啱啱堅持AZ冇call錯

co你老母

有無諗過係一開始總統帶頭話係普通流感先

其實都好難

睇fox 點左八成，嬴緊8%(30萬票)，得一個county 未點

LIVE for those uninitiated.

唔信

睇下開咗嗰啲county
Biden outperformed Clinton 幾多
又睇下未開嗰啲咩county
係可能會flip到

要看mail vote
就算Trump lose 賓州
只要保住WI MI
Trump都有274票

咁依家有邊個洲紅就穩

領先嗰啲贏埋係咪搞掂 ?

BREAKING: Oregon becomes first U.S. state to decriminalize possession of all drugs, including cocaine, heroin, and meth, for personal use - AP/Oregonian

痴撚線

你啲朋友係咪後生 住NY/東岸 我識人話trump加中國關稅 搞到買嘢貴哂 所以憎佢

2%

證明左膠都只係主流媒體同班荷里活明星，大部分美國人都係有惱

2020仲有人睇yahoo真係屌你老母

你都on9邊估到支那用生化武器攻擊

有無諗過係世衛帶頭

清，我睇得好辛苦

新能源一向都係大勢所趨，一路發展upgrade緊，但思想唔好局限喺現今科技嘅新能源，未來有好多嘢你想像唔到

Just a flu

條路自己揀...

PA穩陣啦應該剩番既票贏30% 就夠

portland不嬲都係垃圾地方

你講邊個黨至得㗎！

Sorry but Americans don't like wearing masks. Regardless of who's president, it will spread.

有冇諗過佢都係聽世衞講？？
你唔屌中國唔屌譚德菜？

TX Call得未吖

睇埋歐洲都係搞到一篤屎咁
D 左膠仲好意思怪TRUMP

問題係左媒得呢樣野攻擊到侵

即係其實而家睇PA GA定輸贏

我識個啲唔識玩美股，佢地全部都係玩港股

WI MI都有mail vote

除非in person 9成投侵
唔係都難啦

維珍尼正咩事，trump勝但計左落biden到？

依家侵侵唔可以再輸多任可一個洲（ＰＡ輸左都仲頂得住）
再輸即Game Over

咪係囉
唔係支那搞個毒出黎 侵侵贏得仲勁

30%真心唔難，奇就奇在Fox咁衝動

係成4千萬呀

GA ,NC WIN 有31票

點左8成,WIN喇掛

開左八成票喇⋯
爭30萬呀⋯⋯
票倉都冇用

62%

2020
民主黨︰685萬 68%
共和黨︰302萬 30.1%

2016

民主黨︰545萬 61%
共和黨︰295萬 33%

其實正常, 佢地無經歷過SARS既可怕

Fox咪call左囉

NC快d快d

痴到一個地步係對人不對事

強迫都唔戴
有咩計

任食唔嬲

第2000個人問未

Mask == communist

ga條友鳩噏

Georgia NYT predict 67% biden

睇黎今次決勝負係MI同GA

得罪講句 望下bet365就知穩唔穩

州政府好大權啵

你delay左幾多個鐘？

NBC call Florida to trump

依家票係幾多？

我諗有了

trump 態度上係重視經濟/日常活動 多於 防患武肺
ny d人覺得最大粒果個唔應該咁大膽, 將死左廿幾萬人既責任推比trump

先頭唔敢call

pa mail in 80萬票 我當比拜登拎70萬票 剩返d票拜登要拎50幾%先贏到

夏威夷，垃圾州

因為傳媒好撚醒，一早知會反cup

你睇咩網

我登已失PA (計埋mail votes)

3成都夠侵贏

咁而家唔係世衛選總統嘛 班友本身已經唔鍾意trump

兩個Rep互相𠝹票

究竟係now 概 2xx vs 17x
定係呢個 因為我都岩岩起身再睇

其實無
依家lead緊既紅洲全穩侵已經贏左

DLLM

吸毒之都

咁事實係普通流感流感年年都死幾十萬人

路透，應該穩陣吧

每一頁都有一條契弟問VA

事實

#2910善心提醒
我做一次好心解釋吓
顏色表示嘅通常都係果個洲嘅傳統票係咩黨
即係推算出黎
想知實況可以指埋去睇吓開咗幾多票同埋領先幾多
唔好撚再問啦 屌晒你哋老母

有冇話開幾成可以call得

輸賓州AZ同VA 就一定要保住 WI 同 MI
274：266

NYT 估 GA 67% Biden
因為好多大城市票未計

侵贏硬啦輕鬆

投票人數多左咁多?

世衛唔洗負責？？？屌佢老味世衛同條鹹酸菜明幫中國

好彩無報Oregon d U

架佬都係選民主黨

我覺得無問題喎
自由化唔係壞事
壞事係一班所謂自由左派走去奶中共極權

其實係咪穩陣
登開曬都得237 當PA果20比埋佢都唔夠270

鬼佬一邊好抗拒好強既防疫方法
一邊又屌政府應對不力
好鐘意joe果套念力抗疫
覺得一選到就可以宣布戰勝病毒

終於call

唔好忘記最開頭一兩日
其實係我地針對港共個濕鳩禁蒙面法
起勢咁叫人帶罩
跟住先慢慢意識到支肺咁撚大獲
真香港人洞悉世界

NBC而家先call FL
TX仲未call

所以連登仔吹奏mpf入美股係冇錯

新鴉片戰爭

同香港D藍絲偽人一樣

VA一定係藍呀 白痴

GA 未點城市 WI 未點曬mail，PA 同MI 都未，今年結果應該要法庭見

總統咁多專家 聽個WTO？
佢後尾quitWTO 唔戴罩中招又係咪聽WTO講

WI MI係同步開
賓州剩下比較多 mail vote

Facebook

拜登講野

成班

拜登有直播睇

PA 一定要頂撚住呀

燒山出左片好驚唔敢睇

又係個句, 太多人依靠大陸搵食

啲戇鳩仲讚WHO做得好

呀祖訓醒

中國係毒品出產國

屌你老母

Nev開始

Joe Biden and Harris are speaking right now.

每個post都應該pin起去

邊個話得80萬

左膠咁憎侵，突然間又信侵講just a flu????
班傻西鬼佬一開始笑9香港人台灣人帶口罩又當無野
最記得唔知袁國勇定何柏良講香港人keep住帶口罩會笑到最後
呢次疫情怪哂侵係有d仆街

仲要剩番既票唔係得mail in

點解好似突然停哂咁既

你真係當d swing唔計票咩

樓主不如pin 啦
好煩

聽唔到拜登講乜

隻猩猩做乜撚

Cap at 1340
GA危

唔期望贏，只期望比率差距收細，收細popular vote

老老豆豆 呢啲疫情時期嘅總統 邊個做都係會咁 責任唔完全在你但係係一定要受呢啲blame 而且trump同Fauci一早鬧得太僵都幾有影響

feel good

想問va仲有冇機反cup

無咁多啦
之前睇數據, 一年us 死於流感係6~8萬

唔係有03年沙士前車可鑑咩

淨低 75萬票
Trump 要拎到45萬先反cup

似係中場休息打下氣啫

想講NY其實追左好多

佛羅里達同德州呢 完全無晒聲氣

賓州侵係咪贏緊好多?

係咪講普通話

射射

攞返OH?

侵條賓州開始拉開差距

Ga senate
共和黨出兩個攬炒？！

咪係 咁多人感染又點
咪又照普選到 咪又咁多人投票 經濟照run
根本唔驗就唔知 加強加大醫院資源就得

香港啲恐懼撚仲當絕症

拜燈當自己嬴撚左???

3000都黎

傻撚左 陣間輸入全國

feeling good

Politico
可以話仍有變數又好關鍵嘅係
Arizona 仲有25%未點 Biden贏得唔夠20萬/7.5%
但已點Mail in vote
Georgia 仲有15-20%未點 Trump贏過30萬/7.5%
但仲有一堆mail in未點
Penn state仲有35-40%未點 Trump贏60萬幾/15.1%
但係Mail in後點
Michigan 仲有40%未點 Trump贏30萬幾/10.1%
但係Mail in後點
Wisconsin仲有20%未點 Trump贏十萬幾/3.7%
但係Mail in 後點

值得留意Penn MI WI上屆Trump都係贏唔夠1%

可以用Ohio做個參考 藍紅兩黨都係比上屆拎多20萬票
所以就算voting turnout高咗都未必對任何一方有利

勝利宣言 ?

如果贏埋popular vote

比得世衛做中間人, 其實最優先了解隻病毒, 國家都要通報去佢地到先, 當初佢地都話冇事, 其他國正常信你都要跟你做法, 搞到全球大爆, D人屌侵都唔屌世衛仲係咁比錢佢地, 世衛好似完全冇責任咁

加州呀嘛

Nc call la diu

拜登相信自己就黎勝出

痴線

biden 宣佈贏左咁

CORTNEY O'BRIEN | NOV 04, 2020 12:42 AM EST
Fox News decision desk director Arnon Mishkin pushes back at criticism for calling AZ so early for Biden: "We made the correct call...I'm sorry."

佛唔係trump咩

瓊姐

Cls!

腦袋很重要

we feeling good

做得差係事實，但你當WHO同中共死架？隱瞞，知情不報，枱下交易！唔洗找數丫？

one 賭博網站都好信
你買波係咪買晒低賠率個隊

最撚大責任其實係支那隱瞞疫情明知爆大鑊仲要放啲人去美國

幾點先點完PA

其實都可以有好大權，本身套法律就設計到係戰爭或者緊急情況下行政機關個權大到可以拍得住獨裁者。而家啲人就係可以入佢話武肺就係百年一遇嘅溫疫，夠哂緊急，就算地方政府幾錯都好，你聯邦政府唔介入就係你判斷失誤要負全責。而地方政府就真係可以借啲易推個責任比聯邦政府

博拎2席

white trash係咁架啦

其實有咩問題 根本流感嚟
美國成幾千萬人中左 so what?
咪又馬照跑舞照投 一樣咁多人投票

取代金新月,齊齊種鴉片.

清
smoke weed everyday就話姐
K仔海洛英wor
俾你你住唔住依D地方?

Biden會唔會講講吓訓著

唔報咪得囉

Biden宣布夠票

咁快就講野

BRONSON STOCKING | NOV 04, 2020 12:43 AM EST
Biden says, "it ain't over till every ballot is counted."

冇
輸左

睇佢樣算啦. 個閪留返俾你

自由唔係代表咩都做得
毒品公認係有害嘅嘢

Feeling good

Pin呢個啦

聽佢大概講啲嘢係

我登已宣布當選總統

攞嚟柒

但仲有80萬要玩

要信燒山呀

utah俾咁多藍州圍住 人口又唔多 會唔會第時染埋做藍

夏威夷未點已經call咗

啲CA撚好on9,明明就係因為民主黨搞臭CA先走,去到第二度又投返民主黨

咁你應該贏左好多錢

biden自燈

當然

tx 91%count
咁都未call for trump

biden講緊乜

廢話 以為咁大膽話自己贏咗

I ain’t over till it is over

放lunch break

biden 宣佈贏咗喎...

佢話az同mi都call?

睇撚住星期一返工得幾個人帶
去到星期六全地鐵都戴

侵侵就算贏晒淨低啲州都唔會贏
因為拜登瞓喺到都贏！

係因為mail vote未開始計 所以都已經預測呢一個就會係拜燈嘅 你refresh一下 就會見到已經被反超前

點解biden咁有自信

宣布當選

仆街到

冇 加州一開就call左Biden.

憎侵唔代表唔會投票畀佢啫

拜登係咪立FLAG

decriminalise =/= legalise

係香港唔投得票啫

Biden "we are gonna win Pennsylvania"

我問重點 1.要過多兩日先點埋既mail vote 州份 係咪無乜影響？除非好似電影咁去到勁接近？
2.個幾個搖擺州 係咪唔洗等mail 可以直接開到尾？

incharge個個唔怪 怪其他人
即係國泰膠層炒燶油唔怪 怪石油輸出國 歐美制裁同頁岩油公司

拜登win

集氣WI MI NV MT NC賓州紅色上呀!!!!!!!!

3月果排全世界笑香港台灣帶口罩
而家用黎鬥Trump

何栢良對戴口罩好有信心:過多幾個月，他們就會知道，誰才可以笑到最後

中國責任啦吓話

屌你老母加州
DEM 70: GOP 30

但唔可以否認侵係呢方面成個廢老咁

點多幾次啊仆街9 call

屌dem 仲多左票

贏硬

biden 宣佈贏左 大家係咪太樂觀

童登演講緊

又會話美國唔係一人一票，世界無民主bla bla bla

咁事實上有咩問題？
美國而家有咩問題？ 根本just a flu
80%以上人都係居家隔離自行康復

Pardon?

Biden廢up中

可惜福奇係內鬼

成班支那人咁款

當思樂冰咁食

好多地方紅緊

BETH BAUMANN | NOV 04, 2020 12:44 AM EST
Biden: "We're going to win Pennsylvania!"

Feeling good
Keep the faith
We are going to win

左膠州 食撚死佢曬就啱啦

重有果班主持笑鳩亞洲人帶口罩
JUST A FLU 講左勁多次

咁又冇，話feeling good啫

Keep the faith
we are going to win this

自己研究下猶他州係咩料先

拜登出黎咁講咪即係認輸咗一半囉

Joe Biden: "We believe we're on track to win this election."

躝啦

下 咬到咁緊咁快宣布

食宵夜呀

立Flag

個時連香港班鬼佬都笑local大驚小怪

咁似香港藍絲既

Block 撚曬再問 Virginia 啲撚樣

下？有咩問題？

相信自己會贏WI MI PA

拜登已經講贏咗啦

好似有d希望?

呢種選舉緊張感，香港真係俾唔到
垃圾會果啲唔計

拜登話佢贏L硬

佢咁講野好似想事後唔認輸

Now 話童登發聲明 唔撚係呀？

公司藍屍廢老: Trump唔好贏呀，我唔想世界大戰

個人好鍾意 文化氣息重
自然景觀多
幾好住

拜登贏撚左
中共統治全世界不遠了

拜登出勝利宣言

佢話feel到自己賓州會贏？

"We are good about where we are".

Joe Biden was "optimistic about the outcome", however, refused to declare victory and reserve "the right to Americans".

可能想拍定手先

JM9

因為基本上移民比例高嘅地方都係屬於民主黨 就連TX呢啲深紅都溝淡咗

之後話美國都唔係絕對民主

條廢老開live講咩

唔識英文咪出黎柒

死常其實

GA可能比Biden贏到

我而家感覺良好
因為我已經準備勝利既滋味

Michigan 仲有40%未點 Trump贏30萬幾/10.1%
但係Mail in後點
Wisconsin仲有20%未點 Trump贏十萬幾/3.7%
但係Mail in 後點

有巴打話同步開唔知邊個岩

似驚人跳船多啲

biden 夠鐘訓覺

所以香港同大陸接壤都咁少確診 因為一早帶哂罩 好好彩

唔係想放負
但認真GA PA而家係有機會輸
兩個都輸就肯定係Biden贏

如果偷到NV, AZ損失就唔算太傷

謝緊票了

拜登咁有自信

咁𠹌快講自己贏呀

邊個中意戴 亞洲大部分人都係人云亦云 人戴我戴唔敢唔戴渣嘛 日本都做哂survey啦

係就直接講自己贏啦on咩track

老蕭燈死左AZ

biden 宣佈贏左咁濟 原因一樣係PA D MAIL IN

Flag佢啦

喬治亞唔係領先緊8點幾趴咩

播緊音樂啦

登仔不如你留返啲氣下屆再選過

佢應該真係老人痴呆

拜登鳩up話自己贏硬

Florida開左96%票啦 Trump贏

係因為投票率高左?

georgia 共和黨 1.30 bet365

好似話feel到自己賓洲會反cup

拜燈自燈

仲以為拜登上台問點先知邊個嬴

牙祖不如直入白宮踢牙侵全家出黎啦

Mail in好大變數

Joe 講到sure win

咁快Gel 定

雲粉？

美國的確唔係絕對民主
不過點都好過支那狗先啦屌支那老母

AZ幾時反cup

GA 數左93% by fox
相差31萬票, 未數既當7%得30萬票
全部去晒登都唔夠嬴
可唔可以咁睇

tx都未call咁快

國家同唔係國家嘅分別
我哋永遠都唔會明

一早知既野就不用說

計返Biden未必夠270

sleepy joe話會贏賓洲

平時出街d 人係咪都會讚你醒目仔？

偷乜NV
上屆都係紅

14wc final

鬼佬唔明9up緊係易
又唔諗下點解香港台灣又捱得到

訓撚醒未呀Creepy Joe

biden 都話自己就贏
發表左宣言
連登仔仲喺度侵侵侵

輸左,因為贏係唔會早出黎講嫁

listening 攞咩？

魔門教地頭

兩邊都話自己會嬴

基本上無得解
一係就救疫情失經濟
一係就救經濟失疫情

我都覺得救經濟重要d
反正叫d 人唔好出街要帶口罩都無人會聽

你明唔明我講乜架
咪講緊美國人個心態囉
唔係全部都係總統問題

Fauci 開頭跟曬 WHO 呀，跟本個個都冇計，衰咗扮冇野

Biden仲柒過鄧光榮

咁美國總統關乎全世界命運，唔同嘅

biden 好有信心

兒登仔燈死咗侵

cls

“We are on the right track to win this election”

拜登gel

this is clearer, i think

Mpf100美股 熔斷個期我輸左兩三成 依家追番有突

唔好阻住連登仔打飛機啦

扮有信心 睇數據最可信佢打幾多飛機都無用

希望係立flag

要有心理準備

區議會都有一半

Biden咁早出黎講野都係因為佢想番去訓先，就頂唔順
下次可能要12個鐘之後先見到佢

上屆雙方拉扯賓州差距得0.3%
差距太大嘅話 最快晏啲就有結果

utah極保守點會撐民主黨

老人家要早啲瞓，又唔可以成晚唔出來講嘢，所以咪求其出嚟講兩句

當摩門教流既咩

但得票比率相差唔大，有機收細差距，雖然都係贏唔到

未死嘅話都可以考慮

president biden

News anchor: 我流鼻水啦 收得工未

訓左無睇，邊個贏到大選？

你去叫trump 又出黎謝票囉

你係咪痴線嫁

好似支那咁文革 審查

標題： 美大選速報特朗普形勢向好 勝負決定在賓州和亞利桑拿州

有聲

2016藍喎

咪同上屆差唔多
所以CA班友係抵住地獄

1345
如果ＰＡ，ＮＣ是旦輸一個都仲頂得順
不過如果兩個輸晒就ＧＡＭＥ ＯＶＥＲ

現時照計（兩個洲都贏，未計ＡＫ）
２３８：２９７
不過如過輸上面兩個洲其中一個就會係：
２５８：２７７ 或者 ２５３：２８２
兩個輸晒就：
２７３：２６２ （玩完）

結論：侵侵唔可以再輸任可一個洲

fox MN藍左
我諗真係少少忟水

中國係最大贏家

會唔會反cup呀

PA出盡賤招當然好有信心

雙冠軍

侵侵都講咗

開緊啦
New York Times 有得睇

痴線兩邊都好癲

拜登係咪宣布自己已經贏咗

cls
heroin唔係講笑

其實就暫時開票進度係似同步開
但當住Mail in仲有一堆後點

咁老定？

賓洲搖擺

話相信贏PA 總統一步之遙BLAH BLAH BLAH

WI MI PA 邊個贏兩個就會贏

武漢肺炎咁大鑊 執政者點搞 國民都唔會滿意

其實葡萄牙都decriminalize咗所有毒品
得出嚟嘅數據係少咗人吸毒

戇鳩
州長咪又係戇鳩鳩just a flu，根本全部美國人都係自大撚，而家衰咗就搵人嚟瀨。係有先見之明啲州長一開波就應該識搞social distancing、強制戴口罩，但佢哋都無做到，仲喺度笑亞洲人抗疫。

香港同台灣係有沙士經驗先自發戴
日本其實都唔係好多人戴,所以冇停過

拜燈已贏

麥凱恩真係扺佢死得咁慘

廢老最忌有自信

可能佢都投 Trump

MONTANA CALLED FOR TRUMP

NV 上屆係藍

Super!!

biden拍定手先

ca真係垃圾州黎

biden應該好清楚自己有幾多mail vote
先咁有信心
侵已輸

連登仔仲係不願面對

而家香港講句野都俾狗拉撚咗

好似GA有成1M票未點，仲要係藍區

拜燈已宣佈勝出

咦我睇錯
錫返

北卡幾時點埋啲票？

要計埋GA

賓洲輸緊成10%都低水？？

下次再見又要食一食提神藥

NV上屆藍

你又話侵會贏

根本一樣

係 失一個都致命

如果燈做，其實有機會幾年內台海會有戰爭

go long 係咪暗示要搞appeal 或者內戰

幫自己立 flag??

點解可以有人up得出d咁嘅野
你淨係康復之後可能有後遺症，肺功能受損都好唔同啦

好心你google一下先笑人啦

總括黎講 biden唔會認輸
全世界antifa準備暴動

咁快gel 頭輸左就好笑

最熱情既左派人士都係加州所以你覺得呢

因間痛失賓洲就好笑

好撚煩

仆街了

習大大一統天下了

Ny times個election needle話輸ga其實trump都好難翻盤
唉，希望贏

唔好用華人思維去睇極度個人主義嘅西方文化啦

最仆街係個政府同kol100 一開頭係咁話係黃營抹黑陰謀論

我4-5月蝕哂

依家4%up

拜燈宣佈4年後再參選

China Joe真係當自己一定贏

Wltf

童登依家唔講 驚陣間無得講

Az同賓州

MI拉近得返30萬

屌你賭過馬未

所以我都有份侵侵侵

你完全理解錯誤

我其實對住fox講.....不過睇錯左
sorry

個樣都唔似有信心

歐洲國家民眾支持政府抗疫政策
Trump反應好慢， 美國人開始驚

兩個都gel 嘅喂？

覺得好唔穩陣 幾個州都大量mail-in飛未點

佢岩岩call左az同mi

仲話自己贏硬賓州

好似打拳咁
打完兩邊都舉手

應該唔會掛咁多基督徒

其實阿侵撞正武肺BLM 黑到咁都可以最尾有機反cup 如果輸都算係咁

又回返1.8水，侵

笑撚咗

佢真係好有自信

屌 選唔贏美國總統咪去大陸做個人大 又然

麵神終於破燈。。

FOX 一路打緊鎮靜劑

Ok

mn上屆都藍

We are feeling good to lose the election

敗登：賓州宣言

登真係出黎話自己贏咗?

咁真係不妙

PA Trump贏緊16%

MN不嬲藍倉，戰場得返Wis / Mich / Pa
其他唔洗睇

Gel頭 Joe

兩邊都話自己贏

Biden已出勝利宣言

可能種咗票

的確hard drug係會害人一世
但decriminalise soft drug未嘗唔係好事嚟

因為周圍有得賣 唔係獨市無錢賺
無哂啲sales聊人引人吸毒？

NV 一個Las Vegas 就變藍啦

打拳D柒頭俾人屌打足5round都舉手架啦

差成最少20萬票 Biden最後就係要call㗎啦

咁有幾多

邊個贏?

d 波台狗block到手軟

出口術

我身邊有兩個人都中過，出院後乜事都無2021都就到仲有人講後遺症

我意思係好似TX咁 因為人口流動溝淡左

好難就咁靠表面數據推算，仲要睇埋啲County嘅人口
好似Allegheny County，係民主黨嘅票倉
總共有1百萬票，而家只係點咗兩成，當中79%係Biden嘅票，Trump只係拎到20%
另外就係Philidelphia，有150萬票，而家只係點咗一半，Biden佔75%，Trump只佔25%

所以一個浪冚埋嚟70萬票優勢就可以冇咗

日本其實而家人人都戴緊
不過個戴法係戴左等於無戴咁解

好緊張呀

你defer完未？

PA點左幾多

我登真係訓係到都贏
而家未開曬都已經多票過上屆
你同我講登可以點輸

係咪即係輸左叫D 人出去暴動

大家準備好做中國人未

事實上係just a flu喎
東亞病夫

人地馬照跑舞照跳 全國大選一樣仲多咗人投票
東亞病夫就慢慢一世抗疫 限聚限到、戴口罩戴到落棺材

咁早話自己贏做乜鳩

nytimes

trump twitter又話自己贏
媽呀好亂

選撚到DEM，又要走多次

trumptrump

但如果trump 照贏咁反映咗d咩

準備做過街老鼠

Karma

biden好有信心咩？？？？

Trump要出大招

牙joe gel哂頭 似總統啦

出嚟打吓飛機姐
話選情樂觀

NV上屆輸少少，係估唔到NH今屆輸咁多

因為mail vote

兩邊都嚟料

你個名...

拜登出嚟拍定手先

係 真係好多細節野要睇
mail既都似係大城市多

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
1 分鐘
We are up BIG, but they are trying to STEAL the Election. We will never let them do it. Votes cannot be cast after the Polls are closed!

兩邊都話自己big win

老人痴呆以為贏左

Now話登好似贏左咁

敗登勢失賓州

守到wi mi就穩陣

拜登夠票了 可以轉投kayne west

相信冇人想去Utah住
摩門教州

好緊張😂

形勢係唔係真係Trump好少少？

武漢肺炎多tech 人搬去salt lake City.

由其Park City

白兵講緊侵穩陣

2邊都話自己贏 鬥癲

開住左媒睇住一巴一巴車埋去真係爽

亂到。。。

AZ岩岩追左20k
不過都應該無啦

拜登玩後追？

日本點會唔係好多人帶 搭車平均見>90%

要吸嘅，係咪都吸
Decriminalise可以減少幫派收入

屌 佢唔係發自內心 只係大家叫佢講

好似踢波咁
個波一出界兩邊即刻舉手

搞咩停哂

佢有頭髮gel咩

點解NE會一間間

唔識英文？

老蕭同麵麵嘅燈鋒對決

拜登：我讀drama 架

唔會
coz utah從來都唔係移民理想地

兩個總統

如果知邊個肯定當選,今日香港時間搞唔搞得晒?

PA贏緊80萬票 應該穩

我登話PA SURE WIN 大家收皮啦

人地決定緊國家世界嘅未來，我地決定邊個失業

AZ條數咁耐都唔郁

一來佢比支那跣 完全低估左武肺威力
二來侵本身就係靠打就業同經濟牌
係自由之國玩封城 經濟崩潰會比依家會更嚴重
更加唔好講大把美國人跟本唔信居家防疫係有用 即係跟本點都阻唔到散播
假如當時做左 美國人唔單只唔會感激佢當機立斷 反而九成屌佢獨斷專橫
今日唔好話有機會贏 一早就仆晒街

你女朋友問你有冇叫雞你都話冇啦

200k

自己燈自己

難啦,先點得2%

BLM 明顯有心組織

強逼戴口罩班左膠又話你侵犯人權
自己民主州要LOCKDOWN又唔見咁講
跟住LOCKDOWN完經濟差又關侵抗疫不力
玩撚曬，公我贏字你輸，同共產黨有咩分別?

GA lead緊8%，都幾有信心

屌你老母亞利桑納
陷州剷啦 仆街

你係咪拜登?

歐洲咪一樣爆到七彩 反而sweden乜都唔太理冇事

老實我都幾憎ny times
不過trump唔可以輸ga

登仔對下屆有信心

摩門教佔咗九成，點會變藍

越睇越覺佢個樣似布殊

Lm等睇now柒

“We are going to win”

出埋勝利宣言了

Super!! 打和

燈羊了

即係點

咁佢個痴呆樣點睇到係咁上下

Donald J. Trump @realDonaldTrump
1:45 pm
I will be making a statement tonight. A big WIN!

兩個打和啦，super

登萬一輸左會俾人鞭幾耐

我身邊都有朋友中，好番仲去做救生員

2邊都鬥燈自己

除罪化唔等於合法化
唔會周街有得賣

JUST IN: President Trump: "I will be making a statement tonight."

*Breaking

not that much

雙坐館

侵侵咬唔咬得實搖擺賓周

因為底特律

「我瞓喺度都贏呀！」

乜算係咁？
佢輸=香港玩完

McCain 個撚樣

自動用侵侵把聲讀出來

對上一屆咁接近已經係2000年

點解你會聽白兵

好的 睇黎要google下乜東東黎 自問真係唔熟美國本土文化

其他國家d人成日搵隻手掂個口罩
拉上拉落拉前拉後
佢又唔係拉條繩
係拉個口對出既面

Trump bye

鬥癲

諗起希婆

Utah係美國自然人口出生率數一數二高既州

大家都話自己贏
結果贏只有一個

班撚樣係咪唔識投白票

認同，見到美國唔出手，中國反而夠膽武統

賓州成關鍵

阿燈一定贏

NC WIN PA MI有結果未

好撚驚呀

NC GA已紅？

宜家唔講冇機會

ga即係邊道?

是但啦, 爭成廿萬票點追

兩個都gel定頭

RI得一半人reporting
仲要相差幾千票
Dem已經call

拉登

有分析指 完全係畫龍點睛

冇嘢做轉左過去

敗登重奪賓州

biden: 總統已袋，理撚得你

黑鬼

拜登痛失賓州

佢其實係宣布參選，對手係小布殊

加州

係啊係啊 跳得1cm好多後遺症啊
都成年了全球近10億人中咗 仲喺到後遺後遺症

好大機會輸。。。

i see, 長知識了

flip

人地屌你老母唔通真係屌咗你老母咩

無啦啦變節搞到陣腳大亂

侵咁都贏到的話
我食50粒大魚蛋

Georgia

侵侵gel

玩完咪玩完囉

借返嚟嘅時間借返嚟嘅地方，easy come easy go

GA紅底州
MI WI PA就有可能

多過上屆但都係少過侵

聽白兵即係白粉
白粉死撚開啦

個個國家領導人都係民望大升 係侵死都要保經濟 又唔肯帶口罩

如果無肺炎，阿侵會贏幾多

想問吓班選舉人幾時投票？

佢都擺唔耐喇

3方都有責任啦
咁依家投票選總統就會考慮返佢過去嘅record架啦
你估d選民會唔會咁客觀揾晒所有數據再判斷咁多人中招有幾多成係關trump事?
我都係理性討論下姐
唔好咁敏感啦

票都冇撚得投

Gel trump

因為已經印左百幾萬票

14/12

Nc call未？

入登我信

寫左稿唔好浪費 有中國人節約既美德

邊有咁講
叫支持者have faith =贏左?

緊張到瀬屎

我要拎定本BNO出嚟走佬啦

信教先融入到

你睇下全部球星中完都乜事都冇啦 啲傻閪仲喺到後遺症 講症成年

跳得1cm?
歐美幾千萬人中 仲喺到後遺症

what if呀…………

你都on9

我一路覺得救疫情=救經濟
唔救疫情個經濟衰多兩錢重
但係你救疫情經濟復甦快 已經跑贏全球

拜登水泥gel!

追post追到 作嘔反胃
好撚驚侵侵玩完

內戰

今次選舉真係好經典

iowa都call咗

鞭到依家

CA先係加州GA = Georgia

未 佢自己gel定

睇埋得票分佈
大城市多數China joe 贏
大城市d 人反而無國際視野？

我燈贏撚硬

呢個就似樣啦

ga係唔係未穩

今次比上次接近

上次印象中 中午已經話trump會贏

支持侵侵

落地獄慢慢選

佢都係報返牙糟講咩啫

笑到

佐治亞州穩唔穩

賓州70萬

仆街見登突個頭出黎真係有啲擔心

大愛左膠理想化

我侵我侵我侵

For 13:54 預測

郵寄票資料

#2910善心提醒

一早預左侵侵輸

成個POST 一唔支持侵侵就俾人話放負
有時現實要接受

don't cry because it's over smile because it happened

失智老人 你鞭佢佢都唔記得乜事啦

正正係因為佢哋比較國際化，先buy左膠嗰套普世大愛

醫護表示有大部分人肺功能受選

後生晌咪覺得死
老既不知幾happy
然後到d 老死左之後 又到返後生happy

NC點解仲卡緊

rmb

Trump上呀dllm

AZ反cup捐100

香港都有 著老西鬼佬問你信唔信教
呢個教算係基督異端
可以有幾個老婆
教會好有錢
後生仔出去做幾年傳教會免費供你讀大學

呢d贏黎無謂既選舉就算啦

MI odds
Biden @ 1.66
Trump @ 2.1

唔通有反cup

拜登贏硬

賓州侵係咪已穩勝?

有國際視野但眼裡只得錢

未計mail-in ballot
個governor都話唔可以計住

都不久了

選舉經費

中國贏左未

識個老細大陸做廠
佢話侵呢幾年搞到佢地做多好多嘢
又加關稅個啲

關鍵州份
PA MI WI NV NC GA
上屆呢6個州有5個都係投侵

睇個勢侵侵死硬

高教育水平，有錢啲，左膠啲。

邊關Now事，係拜登自己講

侵贏到我戒丁幾日

點左85%都未穩

咁拜登真係發表勝選演說ma

拜登贏嘅你走去邊都冇用

主要因為az

共登贏咗第一件事 清除所有宗教團體
耶撚末日 全部人要拜燈

登登登登登

decriminalize唔係完全合法化，只係減輕藏毒罰則
其實War on Drugs公認係failure嚟
唔好講治本，連標都治唔到
而家個大趨勢係減輕對吸毒者嘅懲罰
將啲資源轉而投放去rehabilitation去治本
事實上其他國家嘅數據都顯示呢個approach成效係好啲
連登仔可摸耳學下了解下基本資料先跟風9up
呢個post真係完全係disaster嚟

有國際視野一件事 而家要搵錢一件事
同埋侵得罪好多人又係另一件事

即係香港班既得利益者覺得人搞事咁

加1

對手係老布殊

巴打你邊個都道府縣？出去行街就算後生既都有人唔帶 爆發期又驗得慢 抵佢搞唔成奧運

佢有信心先會咁講啦

多謝侵侵4年

Write in candidate

頭先仲成班話侵冇得輸

TX算唔算樂觀

國際化=賺rmb

幾撚時call NC GA

大城市D人唔愛國,覺得收支那錢好開心,賣國冇問題

其實由頭到尾都得得班侵粉係咁話贏硬姐，一開始輸幾十票又贏硬，輸成百票又贏硬，點咗大部份票仲落後緊都係贏硬，你求其google或者now都係biden由頭帶到尾

衰啲講 係觀感問題 對於重啓經濟活動等等 trump表現得好心急 雖然符合佢style 但係做樣真係可以做好啲

no nut November

希望mail vote影響細啲

高調宣佈自己贏先
就算輸咗都做到Trump贏得好有爭議咁
等班Antifa有名目起哄
之後CCTVB就會大肆報道美國人不滿結果
民主只是西方浪漫之類

死緊了死緊了

我侵派 咩事?

搵錢至上
要賺中國錢
其他野理得你死
美國滅亡我咪移民

真係好關鍵

造票造左幾多 佢知 計到條數
次後因為55波而上議會 之後告上法院 民煮黨個劇本.... 果然係咁

。twitter唔俾like

宣佈下屆 對Jeb Bush

其實香港已經玩完
自由法治已冇咗，唔係就嚟冇
牽帶落去金融地位玩完
政策上會融入大灣區，再冇香港哩個地方
語言文化上又已經開始清洗
除非支共下台，唔係美國邊個上都救唔到香港

係我記得嗰陣我食緊lunch

city差唔多點晒
lead 300k應該追唔到

hillary 2024 2028 2032

侵贏左啦驚乜撚

你真係唔識架喎

睇嚟你可以日日丁

點解你會覺得紅州投俾侵侵啲人係因為國際關係？

等緊PA NC call呀
call完就訓教

exaxt7ly

侵快撚d win啦

賓州MAIL IN 反反CUP TRUMP TRUMP

完全唔明佢兩母女諗乜野

農村包圍城市

無支共既話係可以行呢套既

Respect

research 下先

點睇台灣兩邊都救到

其實而家睇返係咪差MI 同PA
呢兩個關鍵洲

咁耐都未有更新架

唔係 未開mail in

NC 快d轉紅啦

依加都係領先緊既

精神勝利法？
輸左會講咩

呢個高招

只是守到MI或者PA其中一個就得

係喎屌

Tweet又ban trump

我估最終係睇 GA PA
其他應該無乜意外

你咪撚ON9啦 全美都話侵80%嬴 而家轉話55波

希望有人做左兩手準備......為左世界

Trump輸你老母咩
Bet365送錢？

同IL一樣

未食藥？

條tweet有warning

到侵真係出手就會話佢係獨裁者

Cls

佢勁囉

咁你可能要等到今晚

票都投撚埋 仲咁撚幼稚迷信玩燈做乜鳩?係撐就撐啦

Shit
睇fox
Biden 237 trump 213

on9到震，笑到我

返入你老母個閪啦

睇你個名都知你係on9

睇google 就知唔使同你討論

天佑侵侵

jojo

就黎搬埋Reagan出黎

麥凱恩自己都唔鐘意TRUMP 講明自己funeral都唔歡迎佢來
我唔明佢兩母女 跟佢老豆/老公遺願有咩問題

訓左無睇
拜登贏左未，

好多地方都紅緊

Harm reduction的確好過重罰

Politico票數郁翻
Arizona Michigan Wisconsin
都有差距收窄嘅趨勢

你個名令我希望你係拜登

小妹妹應該埋到身

今次放工都未搞掂

剩番落黎既36% 既7成比左登都輸

佢呢個舉動似係知自己輸緊

fox : biden won jor la

問題班鬼佬唔係台灣香港人，未經歷過瘟疫，唔覺得成個族群係有羣體責任需票盡責帶口罩防傳染
個個自由主義上腦

有兩個台灣人好鐘意嘅youtuber 莫彩曦同小貝都係摩門教
睇吓佢哋啲片會了解到多啲
莫彩曦老公Adam兄弟姊妹有成十個

係啊係啊 好撚受損啊
研究又冇普及數據又冇

我淨係知我識既6個外國人/親戚中左 全部好返後乜撚野事都冇 有3個後生仔仲要冇病徵就好返

聽講未count mail vote, mail vote多藍, 分分對沖60,70萬優勢

Twitter又25

MT call

侵形勢大好

支共係人類文明最大敵人
對住佢哋真係冇得講仁義道德

Twitter 好狗

PA拉到70萬 得啦掛

GA應該call trump啦，係差PA je

希望trump會win

佢夠話自己係自己嘅老婆啦
條友呃得人多宜家個level係呃埋自己

Gel左頭等贏

真 海外莊家仲要拜登高水派錢
仲唔去執錢

唔係（我覺得

羅姆尼好似係摩門教徒

拜拜侵侵 hello燈燈

有樣野叫liberal elite，又名leftard左膠
"elite"只會同“elite”玩+有潔癖

AZ -16萬

侵刪左勝選宣言

唔怪之得侵侵話要票站關閉後啲票唔可以計

快d走
我前幾個post講呢番說話俾人咬左幾耐

For who

點解唔俾人like?

睇嚟你真係唔識喎
你睇大圍個數以為落後緊，其實係啲州未點完票
年年都係咁

個？？% votes counted 計唔計埋mail？

TWITTER又搞TRUMP了

唔救疫情咪當佢流感咁樣
救疫情反而要鎖關 , d 人留係屋企
點都救唔到經濟啦

sure win

侵要贏

今次經歷完應該都唔會有咩改變

2.5 million有一大半都點左啦

Twitter你只要提及拜登個仔會直接刪你post

MI WI PA NC加油

Deep state開行turbo

其實邊撚個贏呀?
連登仔話trump贏，
電視就話拜登贏。
真係人都癲。

可能等到夜晚

TRUMp

其實賓洲輸都應該夠做？

行到270就贏
登強弩之末未

清
你講到依家唔合法就冇咁

反cup

好認同

跟本係香港定係外國其實真係差唔多

分別只係你係外國叫光復香港唔使坐監

就算trump當選, 我睇唔到個世界點樣同中國脫離關係

都係果句, 共產黨要搞你, 你去邊都搞到你

未得
mail輸100萬以上唔出奇

呢個公道d

Hero

好多國家或者傳媒一開波當個肺炎廢嘅
例如economist呢啲垃圾左媒

Trump一開始睇小係有問題
但嗰陣全個世界除咗香港同台灣根本無人認真看待
所以無，佢係最大粒嗰個就你法子唔孭鑊

GA都未穏,聽講係

好快跑馬都只係要跑100米就夠 金槍六十準備降落五班了

美國可以好似台灣咁封關？
講緊連歐洲都要封

想join

最後係鳴人win

直接一月申請去英國 唔等啦
點知之後會唔會封艇

mail好似已經點左好多？

其實應該係
而家出嚟穩穩軍心先
跟住 訓返陣

邊個領先

GA其實有機會輸返
見ny times估biden有67%機會最尾贏GA

不能同意更多

快啲縮返入老母閪避下先

會唔會真係269vs269

NC點完未？

fracking Joe

東京 case keep住有 但death rate低到 所以無人aware

點解Joe 對PA咁有信心？

打咁多隻字證明自己係弱智

睇埋哂啲FAKE NEWS 帶乜撚野到尾 點哂票再返啦柒頭

Twitter sucks

本身都點左一部分 除非淨低既阿登真係100%拎盡

我都有睇好撚正

穩了

GA 有一百萬未點到

堆狗係冇學識 唔識睇

贏晒NC WI MI 就得

種票

唔公平，總之係有問題
美國人贏左，但輸左係制度

柱間

又話800k又話1.5m又話2.5m
究竟幾多mail in

I meant they won't even put it on or put it on incorrectly lol.

到時咪閪女人上位

call GA
保住WI MI
PA輸左都可以贏

咁要搵細路女上去

種左百鳩幾萬票

乜撚野呀

驟眼睇michigan都好似好危喎
利申唔識

有賓州就應該贏了

就算投trump 一票，拜登都贏撚硬，輕鬆

仲有幾多未點

點睇？
敗登必勝

侵剩番落黎既票輸7成都仲贏到

無限mail in vote準備好晒

突發❗
川普表示今晚（星期三凌晨）會公開發言，稱有「大勝利」

其實以你既水平 唔好入黎啦 過多幾個鐘睇新聞你就會知

仲喺度啊

wi mi都未CALL

對付呢啲撚樣唔需要跟日內瓦公約處理 因為佢哋並唔係國家軍隊

我係

然後賀錦麗接任

Thx巴打

TRUMP都跟BIDEN 出黎講嬴左先~~

唔識睇賠率？
Trump成朝都贏緊呀on9仔

電視大部份係左媒，專呃左仔同埋自欺欺人

牙髒賓州追緊

邊段？
有段係俾Twitter ban左

China joe sure win

慢咗好多拍Ching

ching弱智？

笑撚死
第一年睇美大選？

大家咁支持拜登 今次得償所願啦

佢家鄉 以為有優勢

民主黨州 運多幾車票箱去

宜家侵要5開4先然到

聽講未開既都係藍區
所以85%都唔穩

NC快啲call

mail in 係63% VS 37%左右, 州州唔同

原來弱智識打打字

咁希望有兩個人做左準備

MN 係Fox既網站已Call.....

in 一屋十三姓 we trust

米國白皮狗學定普通話啦

JOE 對mi wi都有信心?

Trump 震撼彈

盲撚左？

GA 可能出事

又愛台灣又住藍州

睇錯選美大賽

讀大學d common course全部逼你做左膠

決勝 bo3
Mi Wis PA

NC 約３４萬票未點
但係兩個差約7萬６千票

好似係被刪

因為佢搞錯左PA同CA呀George

又係prediction?

Biden輸左想知你會點係咪縮返入你老母個閪到

NC 94% 仲有無得輸? 幾時先CALL?

拜登所謂嘅票 有部份係連票都未點 啲媒體就預測佢會贏嗰個州 TRUMP票數贏緊嘅州都未CALL

香港同台灣太了解中國

拜登好快就270票喇。

nc由9點玩到而家 玩左5個鐘

Az個11票好撚失望，唔係就穩贏

who

完全未開定點

登會即場印多100萬票
所以拉開200萬會更安全

開64%咋喎 穩唔穩陣先

其實係咪因為trump串錯polls (串咗做poles) 自己recall tweet咋

你講完會唔會打冷震？

點解拜登可以面皮咁厚
平心而論 數據都知侵侵贏硬
佢仲gel曬頭發表講話講到自己會贏

NC call未 等到頸都長

敗登輸未呀

幾點先點完票好緊張

究竟Virginia係邊個領先緊？google同nytimes都唔同

雙總統？會點

其實係，你而加一樣要咁封，美國爆發正正係歐洲傳入

PHILADELPHIA已經點左49%, 如果得票率冇大變應該就未夠追番差距
要睇ALLEGHENY

屌

跟呢個logic trump咪拎埋 new york

係唔係dem撚種票咋

係咪Twitter del

KATIE PAVLICH | NOV 04, 2020 12:54 AM EST
Just spoke to Arizona Governor Doug Ducey's office. There are at least 900,000 votes outstanding that haven't been counted. Half are Maricopa. With every update, they say it's breaking significantly toward Trump 2-1.

They may be right or wrong, but that's the data.

所以賓洲應該掂
隨非做票

電視好似差咁遠

睇紅領先幅度都幾穩陣

你第一次睇？

屌你
Trump leads就too early
Biden leads就ToO EaRLy BuT bIdeN LeAds

好難頂

拜登贏左，唔知連燈仔會唔會仲想美國救佢地呢

joe won

Texas nc pa 一下爆番上黎

人不要臉天下無敵

Twitter 唔俾show lor

GA同PA係決勝之地
是旦贏一個trump可以gel頭

究竟PA係有無同步點緊Mail in?
點解講咁多頁都仲字有source?

CHINA JOE唔係由細到大係PA大既 佢出唔出世唔關得票率事

我只係覺得民主黨死忠投China joe唔出奇
但留意多少少時事都睇到 trump 任期裡面做好多實事, 唔係鳩up

冇del到但加左warning

MAGA!!!!!!!!!!

NC係咪穩了?

molamola處女比人搶走左

tx 92% count trump 56%都唔call?

MI 好似未穩

有幾個老婆係fundamentalist先係，唔係信親摩門教都有幾個老婆

順豐寄緊d票入去

侵侵喱埋係白宮就係驚比人刺殺

呢d 點左mail in咁未？

嬌兵必敗 敗登 加油

Maricopa係偏紅?

贏緊廿幾萬票喎ching

向習大大求助 學種票

仲有幾耐

合法光明正大點同你私運

台仔戴口罩，完

MI WI未穩

呢樣真, 仲要駛橫手唔俾GOP人監票

卿本佳人 奈何作賊

az有無機反cup呀

For the uninitiated

A slim difference in electoral college votes may lead to lawsuits and applications for state-wide recounts, as was the case in 2000.

NC咩環境

Biden咁老定係咪因為有150%嘅票

唔係好多架咋

屋企兩老之前大大聲話拜登贏硬
宜家靜撚到

邊有

唔該仲有香港代表都需要你哋投票

mail in未點?

dem大票倉未點

出唔到comment

仲有mail in啵

佢地覺得侵侵太爛仔
同佢地高收入高品味唔入格

想問下而家邊個網站最快更新

想屌

China 大勝

快撚D勝NC呀!

個數維持左好耐，唔點！？有冇ching解釋下

4年實事, 都唔夠4年來既抹黑...

Deep State 繼續發功
等睇未來4年侵侵KO哂佢地

侵贏我戒到佢任期完

94%都仲有機會畀人反cup
兩邊其實好近 唔知佢幾時先肯call

無錯
希望唔好兩個州都俾敗登反cup

侵侵加油啊 頂撚住

唔好意思囉...

習帝 成最大贏家

仆街Twitter

好期待拜登輸

俾biden做左就碌柒
以後玩censoring

屌那星，共和黨個Kelly Loeffler正撚到

有冇人可以分析下參眾兩院形勢？

有排 有d點mail vote成個禮拜

ching

驚mail vote 反杯

淨低大部分都trump leading

輪硬
未計mail in都落後

幫幫手唔好淨係掛住美國
支持返香港本土

咁搞笑

Trump 個TW係唔係暗示緊Joe完左投票時間重派人入去投票

相差60萬票喎

好撚驚呀！！！！

respect bro

日本人人戴啦而家

無計拜登太鍾意處女

有一百萬票未點，藍票倉

果6%

要未點果D全部拜登先追到

戒一個月

GA BIDEN應該追唔到

AZ數原early vote.

未開始數in person vote.

雖然可能收窄。反cup有數度

希婆後生幾靚

早期開曬
當日mail未開

北卡頂住唔好輸呀

嘴炮

你地錯晒唔係拜登贏
係習帝贏呀

唔來，但唔係叫你拖馬投對面 dems（早幾日，講登登落AZ做競選工程，有麥凱恩家族幫手）；即係我老公做唔到總統，你都唔好做。

唔計呢樣，今年dem都好多核突野

愈大愈醜樣

敗登啦

但係佢唔可以再輸任可一個囉
唔係應該唔夠票過270

我用inactive map計好似係侵侵贏wor

如果GA PA贏哂其實都贏左9成9？

唔係選舉人票過就得咩

冇得唔封 唔封咪傳入左

香港咪又一樣其實
個個都係戴嚟心理作用自我感覺良好渣嘛
手部衛生邊個理

刺殺既話 我覺得基本上民意會即刻逆轉去被剌殺一方
多左同情票同會令人懷疑係敵對黨做
以前陳水扁好似因為咁反cup左國民黨

啱啱比較過WI, MI同2016年既ballots count, 好多urban同suburb票未點齊
果度都好大堆票
睇怕都要香港時間今晚先有眉目

NV好多票未點，有好大變數

基本上開左80%既都贏 10個百分點既，都已經好難逆轉

btw, 拜登sure win

北卡call未啊屌

佢話感覺良好

好撚膽心侵侵

你見選舉活動人山人海，就知肺炎係廢

好似郵寄票有百幾二百萬

侵侵點會比佢咁做 定啦

香港代表落後緊呀快啲幫手

食個飯返嚟紅變藍

where

敗登比你領先選舉人票有咩用
就算比你有269由頭帶到尾
之後一個洲都無贏未又輸

習大大點會識 佢洗咩票😂
香港奶共派先係專家

WI應該冇啦

Update啲啦屌你老母

nv唔使睇喇⋯

講緊左膠瀨總統抗疫失敗呀柒頭

咬得好緊 55波

克林頓掌握幸福賓州

舊時鬼妹好撚好j

其實spread 左開去你又要care life freedom economy 就會係一篤屎

Fox咁進取

已經準備好拜登贏

NC NV 同其他領先緊嘅州都要贏先得

有賓州得天下

NC停咗好耐

GA未點mail in?

原因？

唔洗諗一定係拜登

5050

尷尬了

尋日地鐵先有條友個口罩帶唔好 同人爭執 比人噴催淚氣體

urban同suburb就大穫了

可能雙方都唔過呢

6個鐘之後先再睇

冇賓洲 就唔可以輸其他 贏唒就ok

但GA搞掂，賓州拋開 其他已經夠抵銷

想知剩低果十個八個州幾時會declare邊邊赢?

事實上係啲仲封城抗疫既state on9
根本美國應該帶頭證明 抗疫唔代表要停經濟
加強醫療服務就得 一切如常

如果GA PA贏
可以輸哂 MI WI 都過270

14:00
計左MAIL危險程度
NC>WI>GA
未計MAIL危險程度
MI>PA

Enough

因為向刁大大學習左種票
一屋百家姓

連登燈神出手未

已經贏到15%

睇緊TBB 9 up
話拜登會贏PA

其實你知唔知選舉制度係點

集氣WI MI NV NC GA 賓州紅色上呀!!!!!!!!

好多都點左
一直點緊

我打

變人

texas call左

就係向佢成班在美既支共間諜求助

BBQ結局

VA反杯

拎埋TX了

Altanlta 呢D大城未數 通常係藍

美國四方閪

Senate 共和黨應該至少有51 剛剛好過半
House 難講

呢個講真，WTO同中國好撚大責任
但全世界無人敢提敢去問責

AZ 4% 追左6萬

穩陣啦 1.5m 票比夠7成登 登都輸

幾時GEL得頭

但mail vote可以補到70萬差距咩PA，真心唔識

NC拖到幾時啊

但係咪仲繼續收緊mail in?

出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張出術了
賓州唔見30萬張

唔洗NV都夠

兩邊都係紅，兩邊都係叫共 黨

鳩唔曬
trump冇返8 90萬優勢都會輸

MI call咗biden?

大穫

點解會有人話mail in未點？

WHAT IF
佢推斷緊形勢咋仆街

你都識講9up 啦
何需理會

一個鐘前called

好多加州人搬黎UT
SALT LACK COUNTY已經藍哂 60幾%投牙登
唔保守都係時間問題 好似AZ咁

拜燈

睇相都見到陣西味

咁佢一日未死都仲有可能係future president 既

傳媒話語權既黑暗

係咩
頭先有人貼段野話大部分未點

nc 94% 問題應該不大

WI 差10萬 但點左84%

頭先督過下 如果Trump無左AZ NV MI WI都係會輸

NC call未

GA搞掂 就算賓州、NV輸 侵都嬴

唔好再討論VA同CA得唔得，兩個deep blue state討論黎做嘜尻

AZ急起直追緊

已經追到212

Suburb好似多左班women撐侵

粒子彈

其實嗰下連戰低能啫，應該即刻停選舉，佢以為贏硬，結果咪柒囉

AZ追得快喎

睇落贏賓州 輸其他 最後險勝

AP has called the race in Texas in favour of Trump.

NC MI PA GA 都贏到仆街
教我侵點輸？

睇來PA係關鍵

雷動計劃
香港都有票要投呀
侵贏
香港代表都要贏！！

咁穩啦

琴晚TVB話共和黨好大機會失哂兩院,ON99

We are going to win

見NYtimes 話 GA lean Biden

38張

因為郵寄多DEM
尤其費城

NBC終於肯call德州

google

mail vote未計啊

你真係唔識計㗎喎

造票

我登係咪開左記招

Dim jor

仲有MI

其實好多state 都點左8，9成票，見到侵領先返咁試下就當佢贏咗都唔出奇

PA MI WI 呢3個州同聲同氣咁
但加埋有成46票

宜家先數in person vote

AZ有變動

yeah 侵反cup左 209對205

cls 7點鐘爬起身睇到依家，依家就快心臟病發。。2020年是人類嘅考驗

咩情況

cctvb

😧

賓周輸都唔緊要 其他淨低既贏哂就得

Arizona正在反超
差距收窄至6.5%/16萬票
76% vote in

仲有

TWITTER 加WARNING係另外一個TWEET, 講反對投完仲俾人加票

愛侵力出黎

支共
都咁講
係咪真
FC撚? 唔係我手機 copy 推

AZ gogogo

Texas

呢堆州嘅組合好似計極都無可能269 vs 269

唔知你呢d 咩邏輯 好撚on9
立唔立法都有人殺人
咁合法化囉

兒登真係垃圾廢青多

賓州卡撚住係64%咁耐

The Guardian

睇清楚先再講啦

佢細個 果張
happy birthday to future president

幾靚

直頭話侵95%輸添

正式反超

az追條撚咩

美國個賓州仲緊要過你既賓州啊

都未反超

計左d

呢38張袋唔到就唔洗選了

你識唔識英文
呢句由參選開始就人人都講架啦

應該係侵侵了

今次真係食粥食飯睇賓州了

敗登 仲贏緊

剩番36%要贏7成up登先贏wor

搖擺賓州係咪要等埋郵寄選票？

台灣一開始就封全球關，患者要入台灣已經難，再加上台灣係追踪患者方面極快，所以台灣幾乎無爆發過

唔通有d機

Arizona 急起直追

going to win =/= won

開始燈

Az頂撚住

agger

侵應該差唔多300票？

中國快美國一日

真係諗住點都最後一張先肯call

AZ集氣

侵贏我真係會開心成晚

fox call咗AZ 然後宜家開始追

Wi mi pa 邊個贏其中兩個邊個贏

我見到系統話已經點左87% 剩低應該冇100萬咁多

Pin la
Diu lau

仲有二百萬票

上呀AZ

唔知發生咩事就追POST, 而唔係回post

集氣 賓州紅色上呀!!!!!!!!賓州同我上呀!!!!!!!!
WI MI 加油!!!!NV NC GA頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Az gogogo

Wto唔理台灣喺12月尾sd俾佢哋嘅通告
1月中重係話唔會人傳人
所以呢啲要幾黑暗有幾黑暗

唔好覆我
你覆果個on9

Pa點睇？有20票

同主流基督唔同=/=異端喎
已經唔比polygamy喇 幾十年前嘅事黎
依家做完傳教冇得免費讀大學架

夠竟邊個網先最update

小學英文合唔合格

上呀紅色

Fox 個地圖好似贏肯咁濟

AZ生性啦, 求求你

AZ 有得打

6% now

AZ 啊

鬼佬都知賓州唔可以太用力去谷

又call多三票

AZ點睇都仲會收窄啦
點會輸6%咁多

支能

Arizona追緊係因為開紅倉？

利申唔識

今朝真係俾呢個德州嚇撚死

依家多左人想去啦
abc表哥最近army有position比佢轉去果邊, 佢accept左個offer
佢自己本身都係CA住左廿年都有

有冇簡單分析 知規矩 但唔清楚佢邊D 要等郵寄果類選票

Head 緊65萬票

好彩侵有J

左上個島幾時先點

GA 得返15%未開, 但完全唔知mail vote點左定未點
關於mail vote呢樣野真係亂到7彩, 點左未唔知, 點左幾多又唔知

其實係全部未計，定部份未計？

NBC
Biden 205:212 Trump

就快

德州唔會輸啦

助選團驚佢瞓著，叫佢出嚟講兩句先

加上連台灣人都帶罩
香港就有仆港共係咁開缺口放人入

賓州紅呀要！

侵輸成班talk show host就失業架喇

AZ上呀

屌你， 唔好成日話pa仲有百幾萬mail in未點， 一直都點緊㗎，好慢咁解咋嘛

等睇拜登登基

摩門教係可以歸納做異端

一路都有點緊

咁快gel定

個個唔同

睇記者係唔係現場update

AZ預計上90% 就可以反cup

AZ快！

好似都call左半個鐘

乜撚野島

未mail v

數左77%啦喎

PA WI MI GA

仲要咁多漏洞, 廢左佢好過

點解北卡同喬治亞搞咁撚耐

我看得淨係trump trump喺抗疫上已經值得贏
全世界唔係好多知名人士敢講武肺is just a flu既事實 佢係其中一個 希望佢帶領美國經濟迅速反彈 其他傻閪繼續慢慢防疫

香港區選係佢地自己地頭都搞唔撚掂

搵習大學真係得啖笑

立法驚輸都要延後

AZ愛侵力！！！！

AZ反cup

TX如果都輸仲選乜

有數

依加幾多比幾多

美國仲點緊票果陣 中國已經有結果
超時空點票

南丫島

mail vote真係好撚on9 完全係縱容選舉舞弊

“我們相信”

UT AZ白？

AZ！

計左半啦

az反cup就真係可以訓係到羸

心臟病發

Early vote mail in已數哂 dem多數唔會親身投
而家開始數in person vote 有幾多追幾多

見左好話WI 好多mail in 未開

再加上新一輪救援政策比民主黨截咗

PA 只不過係秋名山嘅 5連鬆夾灣未係最關鍵

邊個揸住兩條賓州就邊個贏

島

冇 七十幾萬 但如果七三開 trump要輸少少
如果64比 侵必贏

傳統教會認定左佢地係異端
你check下啦

更正下係世衛唔係WTO ，我打錯自膠下

As幾多比幾多

侵反cup?

紅色的賓州是帶著神秘

唔洗啦 贏左啦 計其他重有成50幾張人票 如何輸

TX已經贏咗

天能

佢係咪想講Alaska

得3票..要唔要都罷

Massive Red Wave is coming !!!!

其實好多州都未點完
深色左=無得反CUP

呢個州影響力太細 冇乜人留意

共和黨應該贏晒兩院

Tx贏成70萬點左93%點解仲唔call

愛侵力追緊

你地係邊到睇
google 睇 AZ 唔郁既

AZ點解會停左咁耐冇點票

咁峰迴路轉

AZ點追
除非頭先有人貼嗰段嘢係真

az全集中

NC gel

你地睇咩咁快。 去左返工無電視

az

AZ仲差成十幾萬票喎

吹到GA 都唔穩

部份

AZ 加油

到時侵正式贏
好想知垃圾台會點處理

膠少陣俾佢主導抗疫地球毁滅啦
係因為佢反中先撐佢

AZ點票多2%多咗四萬票

AZ反cup嘅 派10個$100

你喜歡啦

null

阿拉斯加島？

訓緊覺呀

fox

一早call咗 深紅啦喎

連登仔無人會講義烏指數？

NC call未啊啊啊啊

岩岩發現未點齊哂？？

一早call撚咗

點解依條又唔使warning

排

量子點票

Az反cup?

個島填出黎？
條線咁直既

3票要左先 一直長紅

大家仲要留意埋兩院

可唔可以快d call NC呀
好驚有變數

AZ上呀屌你老母

我都自膠應該係who

不過老實講trump上場我對香港都唔多樂觀
更何況biden

部份
同步點緊嘅

我嗰陣鼻敏感成日都戴口罩

一早有人講左

侵仔
Sir this way

真係唔明
點解2年投一次票
都可以嫌麻煩 唔去票站

巴打好得意

spin選舉舞弊

得咩？

點票多2%已經多咗四萬票

WI GA AZ好貼...

島乜撚呀小學生

內定架 好似反對的請舉手咁

驚mail in

hi未來人

紅色上呀!!! 賓州紅色上呀!!!!!!!!賓州同我上呀!!!!!!!!
WI MI 加油!!!!NV NC GA頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫我捐畀星火thx

AZ贏左Fox真係要切腹

我我我

留名留名~

GA未點完好似係關呢單野事
應該唔關 mail vote事

留名

兩院都係共和黨領先

頭10

德州

係，本身就係az 俾人flip先驚

一定要反cup到

開定先

推到完場之美國大選選情集中討論區7

豪比佢都贏

AZ上
mail cotes court左架嘛？

大陸嚟㗎。島.....

AZ要變紅呀

1.4m hispanics

想問下如果要重新點票係咪好撚麻煩？

真係得trump可以治到習種狗
比佢嬴啦唔該

賓州一定發炎

贏就得 唔洗你派

gel到訓著啦

tenet完

PA GA NC AZ 念力加持中

？

兩院無想像中咁差喎

連登真係低學歷低收入公屋狗集中地
真係好撚多智障

應該50萬票到

美聯: TRUMP WIN德州

夠薑就玩大啲啦

多謝！

郵寄係咪同步開

我睇fox果度分咁開以為係島黎.....

AZ係咪有反cup的迹象?

AZ贏就無冇得投訴 但輸咗應該會亂 太近票數

同王騎一齊收共和黨錢

不過Atlanta本來就藍

笑撚到仆街

今屆真係乜都出齊
又舞弊又左膠利益團伙

D media 根本信唔過

郵寄唔係開左先咩
未計果d多數係未寄到票站？

敗燈

賓州一定要沖血啊！

逆姨

淨返既所有州都keep住領先就得

流氓先對付到爛仔

選舉舞弊既野

識唔識咩叫缺一不可

啲雪橇狗未到

基督教：總之同我嗰套有出入就叫異端，我啱晒！Yeah！

蒙大拿得幾票
D人當臭四

我知呀 我住係度
但傳統教會就一定啱?
唔係度傾宗教野

The biggest polticial stunt on TV in history

election god

捐612啦

Ching幾癲

半島 好似係

唔係天能係低能

NC最後果6%點到出年?

屌你老味一個鐘頭爆PO CLSSSSSSSSSS

10 1 0.1

賓州真係好重要

全連登集氣AZ

Thank god

定係DC班BLM忍唔住想射
pedo出黎壓住佢地

幾個預測到估侵最後拎290-300

5001

開定post 7

同問!

推到完場之美國大選選情集中討論區7

Senate House 共和黨贏晒機會似大？
侵贏埋
中國係咪可以收硬皮？

有冇source

民主黨贏晒就真

1001

深紅州都贏硬
正如你唔會關心加州咁

AZ應該Biden
PA Trump

不如你望下地圖先

5000001

上